[{"id":0,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l3', 'r1l4', 'r1l5']","text":"BIBLIA SACRA Hebraica Latina ex interprete Sebastiani Munsteri, eiusdem commentarii Basilea Anno 1546. apud Michaelis Isingrini et Henrici Petri.","roberta_tagged":"<MISC>BIBLIA SACRA Hebraica Latina<\/MISC> ex interprete <PER>Sebastiani Munsteri,<\/PER> eiusdem commentarii <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1546. apud <PER>Michaelis Isingrini<\/PER> et <PER>Henrici Petri.<\/PER>","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1546"}],"persons":["Sebastiani Munsteri,","Henrici Petri.","Michaelis Isingrini"],"places":["Basilea"],"title":"BIBLIA SACRA Hebraica Latina ex interprete Sebastiani Munsteri, eiusdem commentarii","sent_transf_most_sim":[910,4110,4757,3785,2834],"image_id":614640,"image_coord":"368,709,2477,437"},{"id":1,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l6', 'r1l8', 'r1l9', 'r1l10']","text":"BIBLIA SACRA cum Clossa Ordinaria et commentarium MIC. de LYRA. TOMI. VII. Basilea apud Euiss Roctes. Johannes Frobenius et Johannes Petri Anno 1508.","roberta_tagged":"<MISC>BIBLIA SACRA<\/MISC> cum <MISC>Clossa Ordinaria<\/MISC> et commentarium <PER>MIC. de LYRA.<\/PER> TOMI. VII. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <ORG>Euiss Roctes.<\/ORG> <PER>Johannes Frobenius<\/PER> et <PER>Johannes Petri<\/PER> Anno 1508.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1508"}],"persons":["MIC. de LYRA.","Johannes Petri","Johannes Frobenius"],"places":["Basilea"],"title":"BIBLIA SACRA cum Clossa Ordinaria et commentarium MIC. de LYRA. TOMI. VII. Basilea apud Euiss Roctes. Johannes Frobenius et Johannes Petri","sent_transf_most_sim":[4505,925,412,4473,3641],"image_id":614640,"image_coord":"343,1188,3136,376"},{"id":2,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l11', 'r1l13']","text":"Opera B. AUGUSTINI. Basilea apud Frobeni Anno 1565. TOMI XI.","roberta_tagged":"Opera <PER>B. AUGUSTINI.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <LOC>Frobeni<\/LOC> Anno 1565. TOMI XI.","author":"B. AUGUSTINI.","publishing_info":[{"place":"Frobeni","publisher":"","date":"1565"}],"persons":["B. AUGUSTINI."],"places":["Basilea","Frobeni"],"title":"Basilea apud","sent_transf_most_sim":[275,401,707,1909,2818],"image_id":614640,"image_coord":"324,1559,2479,285"},{"id":3,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l16', 'r1l17', 'r1l18', 'r1l19']","text":"Opera B. HIERONYMI. Basilea in aedibus Johanni Frobenii. Impensis Brungn Basilii. Bonifacii Amerbachiorum. Johanni Frobenii et Jacobi Rechburgii Bass. Anno 1516. Volumini IX. TOMIS V Ligata.","roberta_tagged":"Opera <PER>B. HIERONYMI.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> in aedibus <PER>Johanni Frobenii.<\/PER> Impensis <PER>Brungn Basilii. Bonifacii Amerbachiorum. Johanni Frobenii<\/PER> et <PER>Jacobi Rechburgii Bass.<\/PER> Anno 1516. Volumini IX. TOMIS V Ligata.","author":"B. HIERONYMI.","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1516"}],"persons":["Jacobi Rechburgii Bass.","Johanni Frobenii.","B. HIERONYMI.","Brungn Basilii. Bonifacii Amerbachiorum. Johanni Frobenii"],"places":["Basilea"],"title":"Basilea in aedibus Johanni Frobenii. Impensis Brungn Basilii. Bonifacii Amerbachiorum. Johanni Frobenii et Jacobi Rechburgii Bass.","sent_transf_most_sim":[870,2831,2936,1155,1331],"image_id":614640,"image_coord":"307,1819,2655,586"},{"id":4,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l20']","text":"Opera B. GREGORII. MAGNI. Paris Anno 1542.","roberta_tagged":"Opera <PER>B. GREGORII.<\/PER> MAGNI. <LOC>Paris<\/LOC> Anno 1542.","author":"B. GREGORII.","publishing_info":[{"place":"Paris","publisher":"","date":"1542"}],"persons":["B. GREGORII."],"places":["Paris"],"title":"MAGNI.","sent_transf_most_sim":[4622,3755,1921,476,4475],"image_id":614640,"image_coord":"330,2402,2451,124"},{"id":5,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l21', 'r1l22', 'r1l23']","text":"Operam B. CHRYSOSTOMI. Tomus II. Paris Anno 1556. et Basilea Anno 1558. TOMI III Basilea d. Anno TOM. IV. Paris. Anno 1556.","roberta_tagged":"<MISC>Operam<\/MISC> <PER>B. CHRYSOSTOMI.<\/PER> Tomus II. <LOC>Paris<\/LOC> Anno 1556. et <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1558. TOMI III <LOC>Basilea<\/LOC> d. Anno TOM. IV. <LOC>Paris.<\/LOC> Anno 1556.","author":"","publishing_info":[{"place":"Paris","publisher":"","date":"1556"},{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1558"},{"place":"Paris.","publisher":"","date":"1556"}],"persons":["B. CHRYSOSTOMI."],"places":["Basilea","Paris","Paris."],"title":"Operam B. CHRYSOSTOMI. Tomus II.","sent_transf_most_sim":[1226,3204,3176,1419,812],"image_id":614640,"image_coord":"342,2601,2505,337"},{"id":6,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l24']","text":"Opera B. BERNARDI. Basilea apud Herpay Anno 1566.","roberta_tagged":"Opera <PER>B. BERNARDI.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Herpay<\/PER> Anno 1566.","author":"B. BERNARDI.","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Herpay","date":"1566"}],"persons":["B. BERNARDI.","Herpay"],"places":["Basilea"],"title":"Opera B. BERNARDI. Basilea apud Herpay Anno 1566.","sent_transf_most_sim":[20,183,189,360,374],"image_id":614640,"image_coord":"321,2944,2585,173"},{"id":7,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l25']","text":"Opera SEPT. FLAVII TERTULLIANI. Frobenii Anno 1550.","roberta_tagged":"<MISC>Opera<\/MISC> SEPT. <PER>FLAVII TERTULLIANI.<\/PER> <LOC>Frobenii<\/LOC> Anno 1550.","author":"","publishing_info":[{"place":"Frobenii","publisher":"","date":"1550"}],"persons":["FLAVII TERTULLIANI."],"places":["Frobenii"],"title":"Opera SEPT. FLAVII TERTULLIANI.","sent_transf_most_sim":[466,121,1733,4917,771],"image_id":614640,"image_coord":"331,3088,2464,121"},{"id":8,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l26']","text":"LEONIS I. Pp. Opera Colon. Anno 1565.","roberta_tagged":"<PER>LEONIS I.<\/PER> Pp. <LOC>Opera Colon.<\/LOC> Anno 1565.","author":"LEONIS I.","publishing_info":[{"place":"Opera Colon.","publisher":"","date":"1565"}],"persons":["LEONIS I."],"places":["Opera Colon."],"title":"Pp.","sent_transf_most_sim":[793,3879,326,2105,628],"image_id":614640,"image_coord":"343,3256,1972,117"},{"id":9,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l28', 'line_1667375967215_38']","text":"BIBLIA GRAECA Opera Andreae Asulani. Venetiis apud Aldum Anno 1518. Bg of fet","roberta_tagged":"<MISC>BIBLIA GRAECA<\/MISC> Opera <PER>Andreae Asulani.<\/PER> <LOC>Venetiis<\/LOC> apud <LOC>Aldum<\/LOC> Anno 1518. Bg of fet","author":"","publishing_info":[{"place":"Aldum","publisher":"","date":"1518"}],"persons":["Andreae Asulani."],"places":["Venetiis","Aldum"],"title":"BIBLIA GRAECA Opera Andreae Asulani. Venetiis apud","sent_transf_most_sim":[2511,4853,4630,1917,4097],"image_id":614640,"image_coord":"326,3420,2514,279"},{"id":10,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l31', 'r1l33', 'r1l34']","text":"NOVUM TESTAMENTUM Graece ex Bibliotheca Regia. Lutetia ex Officina Roberti Stephani Typis Regiis Anno 1550.","roberta_tagged":"<MISC>NOVUM TESTAMENTUM Graece<\/MISC> ex <ORG>Bibliotheca Regia.<\/ORG> <LOC>Lutetia<\/LOC> ex Officina <PER>Roberti Stephani<\/PER> <ORG>Typis Regiis<\/ORG> Anno 1550.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1550"}],"persons":["Roberti Stephani"],"places":["Lutetia"],"title":"NOVUM TESTAMENTUM Graece ex Bibliotheca Regia. Lutetia ex Officina Roberti Stephani Typis Regiis","sent_transf_most_sim":[3868,1101,215,1075,3573],"image_id":614640,"image_coord":"312,3661,2517,376"},{"id":11,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l35', 'r1l36']","text":"Erasmi ROTERODAMI Novum Testamentum Graeco Latinum. Basilea apud Frobeni Anno 1539. m","roberta_tagged":"<PER>Erasmi ROTERODAMI<\/PER> <MISC>Novum Testamentum Graeco Latinum.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <LOC>Frobeni<\/LOC> Anno 1539. m","author":"Erasmi ROTERODAMI","publishing_info":[{"place":"Frobeni","publisher":"","date":"1539"}],"persons":["Erasmi ROTERODAMI"],"places":["Basilea","Frobeni"],"title":"Novum Testamentum Graeco Latinum. Basilea apud","sent_transf_most_sim":[3520,2953,4806,3244,3224],"image_id":614640,"image_coord":"283,3998,2398,258"},{"id":12,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l37', 'r1l38']","text":"Eiusdem adnotationes in Novum testamentum apud eiusdem Anno 1540.","roberta_tagged":"Eiusdem adnotationes in <MISC>Novum testamentum<\/MISC> apud eiusdem Anno 1540.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1540"}],"persons":[],"places":[],"title":"Eiusdem adnotationes in Novum testamentum apud eiusdem","sent_transf_most_sim":[4634,3820,4710,1110,3005],"image_id":614640,"image_coord":"319,4207,2313,244"},{"id":13,"page":"0011_10.xml","lines":"['r1l39', 'r1l40', 'r1l41']","text":"EUSEBII Pamphili Evangelica Praeparationis libris XV Graece. ex Bibliotheca Regia. Lutetia ex officina Roberti Stephani. Typis Regiis. Anno 1544.","roberta_tagged":"<ORG>EUSEBII<\/ORG> <MISC>Pamphili Evangelica Praeparationis<\/MISC> libris XV Graece. ex <ORG>Bibliotheca Regia.<\/ORG> <LOC>Lutetia<\/LOC> ex officina <PER>Roberti Stephani.<\/PER> <ORG>Typis Regiis.<\/ORG> Anno 1544.","author":"EUSEBII","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1544"}],"persons":["Roberti Stephani."],"places":["Lutetia"],"title":"EUSEBII Pamphili Evangelica Praeparationis libris XV Graece. ex Bibliotheca Regia. Lutetia ex officina Roberti Stephani. Typis Regiis.","sent_transf_most_sim":[2254,4228,1075,4235,3470],"image_id":614640,"image_coord":"367,4474,2866,298"},{"id":14,"page":"0011_10.xml","lines":"['r2l1']","text":"1.","roberta_tagged":"1.","author":"","publishing_info":[],"persons":[],"places":[],"title":"1.","sent_transf_most_sim":[967,2641,478,1953,2977],"image_id":614640,"image_coord":"2844,266,53,134"},{"id":15,"page":"0012_11.xml","lines":"['r1l1', 'r1l2', 'r1l3', 'r1l5', 'r2l3', 'r2l4', 'r2l5']","text":"Centune yto apud nos extat cet nondu edita. m. s. Interim Rabani Mauri Archiepiscopi magunt. Commentaria in Hiere miam Prophetam scriptum Anno circiter 855. Basilea editum apud Henrici Petri Anno 1534.","roberta_tagged":"Centune yto apud nos extat cet nondu edita. m. s. Interim <PER>Rabani Mauri<\/PER> Archiepiscopi magunt. Commentaria in <MISC>Hiere miam<\/MISC> Prophetam scriptum Anno circiter 855. <LOC>Basilea<\/LOC> editum apud <PER>Henrici Petri<\/PER> Anno 1534.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henrici Petri","date":"1534"}],"persons":["Rabani Mauri","Henrici Petri"],"places":["Basilea"],"title":"Centune yto apud nos extat cet nondu edita. m. s. Interim Rabani Mauri Archiepiscopi magunt. Commentaria in Hiere miam Prophetam scriptum Anno circiter 855.","sent_transf_most_sim":[3299,2953,791,1380,1410],"image_id":614641,"image_coord":"255,449,3169,3948"},{"id":16,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l6', 'r2l7', 'r2l8', 'r2l9', 'r2l10']","text":"Harmonia Evangelica de CHRISTO Reinhardi Lutz Erythropol. accesserunt eiusdem Homilia in Evangelia et Epistolas hominical. Item in Historiam Jobi Annotatum Jtem methodus Religionis Christiana. Item confutatio corum. qui animos de functorum dormire asserunt. Basilea apud Henrici Petri. Anno 1563. in folio.","roberta_tagged":"<MISC>Harmonia Evangelica<\/MISC> de <PER>CHRISTO Reinhardi Lutz<\/PER> <MISC>Erythropol.<\/MISC> accesserunt eiusdem Homilia in <MISC>Evangelia<\/MISC> et Epistolas hominical. Item in <MISC>Historiam Jobi<\/MISC> Annotatum Jtem methodus Religionis <MISC>Christiana.<\/MISC> Item confutatio corum. qui animos de functorum dormire asserunt. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Henrici Petri.<\/PER> Anno 1563. in folio.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henrici Petri.","date":"1563"}],"persons":["CHRISTO Reinhardi Lutz","Henrici Petri."],"places":["Basilea"],"title":"Harmonia Evangelica de CHRISTO Reinhardi Lutz Erythropol. accesserunt eiusdem Homilia in Evangelia et Epistolas hominical. Item in Historiam Jobi Annotatum Jtem methodus Religionis Christiana. Item confutatio corum. qui animos de functorum dormire asserunt.","sent_transf_most_sim":[4235,3805,1391,4565,445],"image_id":614641,"image_coord":"972,797,2596,479"},{"id":17,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l11']","text":"Colloquia oder Tischreden Doctor Martin Lutheri. Francofurtum. Anno 1593. folio","roberta_tagged":"Colloquia oder Tischreden Doctor <PER>Martin Lutheri.<\/PER> <LOC>Francofurtum.<\/LOC> Anno 1593. folio","author":"","publishing_info":[{"place":"Francofurtum.","publisher":"","date":"1593"}],"persons":["Martin Lutheri."],"places":["Francofurtum."],"title":"Colloquia oder Tischreden Doctor Martin Lutheri.","sent_transf_most_sim":[748,3751,677,1411,4832],"image_id":614641,"image_coord":"966,1294,2490,179"},{"id":18,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l12', 'r2l13']","text":"Schatz kammer vom H: Ehrstandt ex aperibus Lutheri zusammen getragen durch Johannes Pfeil Prediger zu Scheralbach. Francofurtum. Anno 1575.","roberta_tagged":"Schatz kammer vom <PER>H: Ehrstandt<\/PER> ex aperibus <MISC>Lutheri<\/MISC> zusammen getragen durch <PER>Johannes Pfeil<\/PER> Prediger zu <LOC>Scheralbach. Francofurtum.<\/LOC> Anno 1575.","author":"","publishing_info":[{"place":"Scheralbach. Francofurtum.","publisher":"","date":"1575"}],"persons":["H: Ehrstandt","Johannes Pfeil"],"places":["Scheralbach. Francofurtum."],"title":"Schatz kammer vom H: Ehrstandt ex aperibus Lutheri zusammen getragen durch Johannes Pfeil Prediger zu","sent_transf_most_sim":[4494,4612,1411,1398,1920],"image_id":614641,"image_coord":"954,1451,2556,251"},{"id":19,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l14']","text":"Heinrich Bullingeri Hanss Kosties. Heidelberga Anno 1568.","roberta_tagged":"<PER>Heinrich Bullingeri Hanss Kosties.<\/PER> <LOC>Heidelberga<\/LOC> Anno 1568.","author":"Heinrich Bullingeri Hanss Kosties.","publishing_info":[{"place":"Heidelberga","publisher":"","date":"1568"}],"persons":["Heinrich Bullingeri Hanss Kosties."],"places":["Heidelberga"],"title":"Heinrich Bullingeri Hanss Kosties. Heidelberga Anno 1568.","sent_transf_most_sim":[20,183,189,360,374],"image_id":614641,"image_coord":"961,1681,2090,127"},{"id":20,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l15', 'line_1667306456186_10']","text":"Heinrich Bullingeri. hoe Veskanng hund Jurmmen alle Jothumber in glaubens Sahes. Neüstadt und hart Anno 1600.","roberta_tagged":"<PER>Heinrich Bullingeri.<\/PER> hoe Veskanng hund Jurmmen alle Jothumber in glaubens Sahes. <LOC>Neüstadt<\/LOC> und hart Anno 1600.","author":"Heinrich Bullingeri.","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1600"}],"persons":["Heinrich Bullingeri."],"places":["Neüstadt"],"title":"Hoe Veskanng hund Jurmmen alle Jothumber in glaubens Sahes. Neüstadt und hart","sent_transf_most_sim":[557,1784,2455,2493,2663],"image_id":614641,"image_coord":"958,1809,2457,190"},{"id":21,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l18']","text":"Johannes Calvini Commentarii in Acta Apostolorum. Geneva 1552","roberta_tagged":"<PER>Johannes Calvini<\/PER> Commentarii in <MISC>Acta Apostolorum.<\/MISC> <LOC>Geneva<\/LOC> 1552","author":"Johannes Calvini","publishing_info":[{"place":"Geneva","publisher":"","date":"1552"}],"persons":["Johannes Calvini"],"places":["Geneva"],"title":"Commentarii in Acta Apostolorum.","sent_transf_most_sim":[2578,4718,1629,4079,889],"image_id":614641,"image_coord":"966,2009,2427,149"},{"id":22,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l19', 'r2l20', 'r2l21', 'r2l22', 'r2l23', 'r2l24', 'r2l25', 'r2l26']","text":"Sententiarum sive capitum Theologicarum Tomi III. Priores duo Antonii Abbatis Aegyptii, Posnem B. Maximi Martyris Jtem: eiusdem Maximi Aphorismorum Theologicorum Certuria IV de Perfecta charitate. et alii virtutib. Christ. Item Theophili. VI. Antrocheni Epistolas de Deo et fide chistianorum contra Gentes. Jtem Tatiani Assyrii. discipuli Justini Mart. Oratio contra Graecos. Omnia Graece. Teguri Anno 1546.","roberta_tagged":"Sententiarum sive capitum Theologicarum Tomi III. Priores duo <PER>Antonii<\/PER> Abbatis <MISC>Aegyptii,<\/MISC> <PER>Posnem B. Maximi<\/PER> Martyris Jtem: eiusdem <PER>Maximi<\/PER> Aphorismorum Theologicorum Certuria IV de Perfecta charitate. et alii virtutib. <MISC>Christ.<\/MISC> Item <PER>Theophili. VI. Antrocheni<\/PER> Epistolas de Deo et fide chistianorum contra Gentes. Jtem <PER>Tatiani<\/PER> <MISC>Assyrii.<\/MISC> discipuli <PER>Justini Mart.<\/PER> Oratio contra Graecos. Omnia Graece. <LOC>Teguri<\/LOC> Anno 1546.","author":"","publishing_info":[{"place":"Teguri","publisher":"","date":"1546"}],"persons":["Theophili. VI. Antrocheni","Justini Mart.","Maximi","Posnem B. Maximi","Antonii","Tatiani"],"places":["Teguri"],"title":"Sententiarum sive capitum Theologicarum Tomi III. Priores duo Antonii Abbatis Aegyptii, Posnem B. Maximi Martyris Jtem: eiusdem Maximi Aphorismorum Theologicorum Certuria IV de Perfecta charitate. et alii virtutib. Christ. Item Theophili. VI. Antrocheni Epistolas de Deo et fide chistianorum contra Gentes. Jtem Tatiani Assyrii. discipuli Justini Mart. Oratio contra Graecos. Omnia Graece.","sent_transf_most_sim":[4476,1391,4460,802,911],"image_id":614641,"image_coord":"955,2155,2586,702"},{"id":23,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l27', 'r2l28']","text":"ARS CABALLISTICA Variorum, Opera Johannes Pistoris. Basilea apud Henricum Petri Anno 1582. folio.","roberta_tagged":"ARS CABALLISTICA Variorum, Opera <PER>Johannes Pistoris.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Henricum Petri<\/PER> Anno 1582. folio.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henricum Petri","date":"1582"}],"persons":["Johannes Pistoris.","Henricum Petri"],"places":["Basilea"],"title":"ARS CABALLISTICA Variorum, Opera Johannes Pistoris.","sent_transf_most_sim":[2823,3529,4491,813,4234],"image_id":614641,"image_coord":"962,2801,2423,254"},{"id":24,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l29']","text":"Herma Laetmatii de instauranda Religione lib. IX. Basil 1545 folio.","roberta_tagged":"<PER>Herma Laetmatii<\/PER> de instauranda Religione lib. IX. <LOC>Basil<\/LOC> 1545 folio.","author":"Herma Laetmatii","publishing_info":[{"place":"Basil","publisher":"","date":"1545"}],"persons":["Herma Laetmatii"],"places":["Basil"],"title":"De instauranda Religione lib. IX.","sent_transf_most_sim":[705,154,2135,2915,4195],"image_id":614641,"image_coord":"954,3028,2417,130"},{"id":25,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l30', 'r2l31', 'r2l32', 'r2l33', 'r2l34', 'r2l35']","text":"Johannis Baptistae Villalpandi itemque Hieronymi Pradi Jesuitarum expla nationes in Ezechielem cum apparatu urbis et templi Hieroso lymitani. figuris aeneis illustrates Opus Tribus Tomus distinctum Roma aditum temporibus distinctus. Tomus I. una cum parte I. Tomi II. editus Anno 1596. Tomi II. pars posterior. una cum Tomo III. edita demum en 1604.","roberta_tagged":"<PER>Johannis Baptistae Villalpandi<\/PER> itemque <PER>Hieronymi Pradi<\/PER> <MISC>Jesuitarum<\/MISC> expla nationes in <LOC>Ezechielem<\/LOC> cum apparatu urbis et templi <MISC>Hieroso<\/MISC> lymitani. figuris aeneis illustrates Opus Tribus Tomus distinctum <LOC>Roma<\/LOC> aditum temporibus distinctus. Tomus I. una cum parte I. Tomi II. editus Anno 1596. Tomi II. pars posterior. una cum Tomo III. edita demum en 1604.","author":"Johannis Baptistae Villalpandi","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1596"},{"place":"","publisher":"","date":"1604"}],"persons":["Hieronymi Pradi","Johannis Baptistae Villalpandi"],"places":["Roma","Ezechielem"],"title":"Itemque Hieronymi Pradi Jesuitarum expla nationes in Ezechielem cum apparatu urbis et templi Hieroso lymitani. figuris aeneis illustrates Opus Tribus Tomus distinctum Roma aditum temporibus distinctus. Tomus I. una cum parte I. Tomi II. editus","sent_transf_most_sim":[385,1458,4040,1655,3326],"image_id":614641,"image_coord":"941,3113,2717,559"},{"id":26,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l36']","text":"Augustini TORNIELLI Annales sacri. Tomi II. Antverpia Anno 1620.","roberta_tagged":"<PER>Augustini TORNIELLI<\/PER> <MISC>Annales<\/MISC> sacri. Tomi II. <LOC>Antverpia<\/LOC> Anno 1620.","author":"Augustini TORNIELLI","publishing_info":[{"place":"Antverpia","publisher":"","date":"1620"}],"persons":["Augustini TORNIELLI"],"places":["Antverpia"],"title":"Annales sacri. Tomi II.","sent_transf_most_sim":[3293,1733,121,4676,3327],"image_id":614641,"image_coord":"934,3666,2553,166"},{"id":27,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l37', 'r2l38']","text":"Biblia Sacra cum figuris Singulari artificio elaboratis. Lugduni apud Johannes Tornasium Anno 1569 1556.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Sacra<\/MISC> cum figuris Singulari artificio elaboratis. <LOC>Lugduni<\/LOC> apud <PER>Johannes Tornasium<\/PER> Anno 1569 1556.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1556"},{"place":"Lugduni","publisher":"Johannes Tornasium","date":"1569"}],"persons":["Johannes Tornasium"],"places":["Lugduni"],"title":"Biblia Sacra cum figuris Singulari artificio elaboratis.","sent_transf_most_sim":[4630,1977,175,1170,1917],"image_id":614641,"image_coord":"942,3831,2325,218"},{"id":28,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l39', 'r2l41']","text":"BIBLIA. Dütsch mit trefflichen schönen figures. Trauckfort. Anno 1564. h. a. Martin Luthers","roberta_tagged":"BIBLIA. Dütsch mit trefflichen schönen figures. <LOC>Trauckfort.<\/LOC> Anno 1564. h. a. <PER>Martin Luthers<\/PER>","author":"","publishing_info":[{"place":"Trauckfort.","publisher":"","date":"1564"}],"persons":["Martin Luthers"],"places":["Trauckfort."],"title":"BIBLIA. Dütsch mit trefflichen schönen figures.","sent_transf_most_sim":[4294,1976,2703,4295,2277],"image_id":614641,"image_coord":"939,4001,2201,237"},{"id":29,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l42', 'r2l43', 'r2l44']","text":"S. C Majestatis declaratio: quomodo in Negocio Religionis per Imperium usque ad Concilium generale vivendum sit. in Comitiis Augustus. Anno 1548 proposita et ab aeby Imperii statibus recepta,","roberta_tagged":"S. C Majestatis declaratio: quomodo in Negocio Religionis per Imperium usque ad Concilium generale vivendum sit. in <MISC>Comitiis<\/MISC> <LOC>Augustus.<\/LOC> Anno 1548 proposita et ab aeby Imperii statibus recepta,","author":"","publishing_info":[{"place":"Augustus.","publisher":"","date":"1548"}],"persons":[],"places":["Augustus."],"title":"S. C Majestatis declaratio: quomodo in Negocio Religionis per Imperium usque ad Concilium generale vivendum sit. in Comitiis","sent_transf_most_sim":[2997,4939,322,1260,997],"image_id":614641,"image_coord":"959,4233,2587,343"},{"id":30,"page":"0012_11.xml","lines":"['r2l45']","text":"Mogurt. Anno 1549.","roberta_tagged":"<LOC>Mogurt.<\/LOC> Anno 1549.","author":"","publishing_info":[{"place":"Mogurt.","publisher":"","date":"1549"}],"persons":[],"places":["Mogurt."],"title":"Mogurt. Anno 1549.","sent_transf_most_sim":[20,183,189,360,374],"image_id":614641,"image_coord":"1115,4505,811,155"},{"id":31,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l2', 'r1l4', 'r1l5', 'r1l6', 'r1l7', 'r1l8', 'r1l9', 'r1l10', 'r1l11']","text":"2. Antonii et Maximi Monachorum sententiarum sive Capitum Theologicorum praecipue. ex sacris et Prophanis libris. # Jtem Abba Maximi de perfecta Charitate, Apho rismorum centunae A. Jtem Theophili Sexti Antiochi Epi de Deo et fide christianarum contra Crentes institutionum libri 3. Jtem Tatiani Assyrii. Justini Martyris discipulis oratio contra Graecos. Omnia Graece Tigni apud Froscho verum Anno 1546.","roberta_tagged":"2. <PER>Antonii<\/PER> et <PER>Maximi<\/PER> Monachorum sententiarum sive Capitum Theologicorum praecipue. ex sacris et Prophanis libris. # Jtem Abba <PER>Maximi<\/PER> de perfecta Charitate, <MISC>Apho<\/MISC> rismorum centunae A. Jtem <PER>Theophili Sexti Antiochi Epi<\/PER> de Deo et fide christianarum contra Crentes institutionum libri 3. Jtem <PER>Tatiani<\/PER> <MISC>Assyrii.<\/MISC> <PER>Justini<\/PER> <MISC>Martyris<\/MISC> discipulis oratio contra Graecos. Omnia <MISC>Graece<\/MISC> Tigni apud <LOC>Froscho<\/LOC> verum Anno 1546.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1546"}],"persons":["Justini","Theophili Sexti Antiochi Epi","Maximi","Antonii","Tatiani"],"places":["Froscho"],"title":"2. Antonii et Maximi Monachorum sententiarum sive Capitum Theologicorum praecipue. ex sacris et Prophanis libris. # Jtem Abba Maximi de perfecta Charitate, Apho rismorum centunae A. Jtem Theophili Sexti Antiochi Epi de Deo et fide christianarum contra Crentes institutionum libri 3. Jtem Tatiani Assyrii. Justini Martyris discipulis oratio contra Graecos. Omnia Graece Tigni apud Froscho verum","sent_transf_most_sim":[3978,1447,3877,1260,3333],"image_id":614642,"image_coord":"244,224,2641,1023"},{"id":32,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l12', 'line_1667306482739_21']","text":"L. COEL. LACTANTI FIRMIANI Opera, cum commentario Xysti Betuleii. Basil apud Henrici Petri Anno 1563.","roberta_tagged":"<PER>L. COEL.<\/PER> <MISC>LACTANTI FIRMIANI<\/MISC> Opera, cum commentario <PER>Xysti Betuleii.<\/PER> <LOC>Basil<\/LOC> apud <LOC>Henrici Petri<\/LOC> Anno 1563.","author":"L. COEL.","publishing_info":[{"place":"Henrici Petri","publisher":"","date":"1563"}],"persons":["Xysti Betuleii.","L. COEL."],"places":["Henrici Petri","Basil"],"title":"LACTANTI FIRMIANI Opera, cum commentario Xysti Betuleii. Basil apud","sent_transf_most_sim":[1831,241,918,4865,2341],"image_id":614642,"image_coord":"252,1268,2478,244"},{"id":33,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l15', 'r1l16', 'r1l17']","text":"ORTHODOXOGRAPHIA: Theologiae S. B. ac syncerioris fidei Doctores. Numero 76. prius publice non visi. Basileae Apud Henrici Petri Anno 1555.","roberta_tagged":"ORTHODOXOGRAPHIA: Theologiae <MISC>S. B.<\/MISC> ac syncerioris fidei Doctores. Numero 76. prius publice non visi. <LOC>Basileae<\/LOC> Apud <PER>Henrici Petri<\/PER> Anno 1555.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1555"}],"persons":["Henrici Petri"],"places":["Basileae"],"title":"ORTHODOXOGRAPHIA: Theologiae S. B. ac syncerioris fidei Doctores. Numero 76. prius publice non visi. Basileae Apud Henrici Petri","sent_transf_most_sim":[2146,3178,3115,68,1534],"image_id":614642,"image_coord":"265,1549,2377,298"},{"id":34,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l18']","text":"IOH. CALVINI Jnstitutio Religionis Christianae Geneva Anno 1617.","roberta_tagged":"<PER>IOH. CALVINI<\/PER> <ORG>Jnstitutio Religionis Christianae<\/ORG> <LOC>Geneva<\/LOC> Anno 1617.","author":"IOH. CALVINI","publishing_info":[{"place":"Geneva","publisher":"","date":"1617"}],"persons":["IOH. CALVINI"],"places":["Geneva"],"title":"Jnstitutio Religionis Christianae","sent_transf_most_sim":[705,3805,93,4124,1038],"image_id":614642,"image_coord":"247,1852,2515,146"},{"id":35,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l19']","text":"AMANDI POLANI Syntagma Theologiae Hanovera Anno 1615.","roberta_tagged":"<PER>AMANDI POLANI<\/PER> Syntagma <MISC>Theologiae Hanovera<\/MISC> Anno 1615.","author":"AMANDI POLANI","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1615"}],"persons":["AMANDI POLANI"],"places":[],"title":"Syntagma Theologiae Hanovera","sent_transf_most_sim":[585,2982,2151,1625,4104],"image_id":614642,"image_coord":"244,1956,2466,147"},{"id":36,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l20']","text":"Petri MARTYRIS Loci Communes Theologici Heidelberga Anno 1613.","roberta_tagged":"<PER>Petri MARTYRIS<\/PER> <ORG>Loci Communes Theologici Heidelberga<\/ORG> Anno 1613.","author":"Petri MARTYRIS","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1613"}],"persons":["Petri MARTYRIS"],"places":[],"title":"Loci Communes Theologici Heidelberga","sent_transf_most_sim":[3007,4926,2218,2608,4821],"image_id":614642,"image_coord":"257,2087,2639,142"},{"id":37,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l21', 'r1l22', 'r1l23']","text":"Catalogus Testium veritatis qui ante nostram aetatem pontificum romanorum primatui, variisque Papismi superstitionibus. erroribus et impiis fraudibus reclamarunt. Geneva Anno 1608.","roberta_tagged":"Catalogus Testium veritatis qui ante nostram aetatem pontificum <MISC>romanorum<\/MISC> primatui, variisque Papismi superstitionibus. erroribus et impiis fraudibus reclamarunt. <LOC>Geneva<\/LOC> Anno 1608.","author":"","publishing_info":[{"place":"Geneva","publisher":"","date":"1608"}],"persons":[],"places":["Geneva"],"title":"Catalogus Testium veritatis qui ante nostram aetatem pontificum romanorum primatui, variisque Papismi superstitionibus. erroribus et impiis fraudibus reclamarunt.","sent_transf_most_sim":[4504,1177,125,3352,1864],"image_id":614642,"image_coord":"265,2182,2603,342"},{"id":38,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l24', 'r1l25']","text":"Parli TOSSANI Biblia. Tütsch mit noten. H. d. Lutheri version. Heidelberga Anno 1617.","roberta_tagged":"<MISC>Parli TOSSANI Biblia.<\/MISC> Tütsch mit noten. <MISC>H. d. Lutheri<\/MISC> version. <LOC>Heidelberga<\/LOC> Anno 1617.","author":"","publishing_info":[{"place":"Heidelberga","publisher":"","date":"1617"}],"persons":[],"places":["Heidelberga"],"title":"Parli TOSSANI Biblia. Tütsch mit noten. H. d. Lutheri version.","sent_transf_most_sim":[2363,4352,3470,692,1284],"image_id":614642,"image_coord":"261,2493,2410,305"},{"id":39,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l26', 'r1l27', 'r1l28']","text":"Opera B. IOHANNES DAMASCENI. Graeco Latina ex versione Jacobi Fabri partim, partim Johanni Oecolampadii una cum Enarratione Jodoci Clichtovei, Basilea apud Henrici Petri Anno 1548.","roberta_tagged":"Opera <PER>B. IOHANNES DAMASCENI.<\/PER> <MISC>Graeco Latina<\/MISC> ex versione <PER>Jacobi Fabri<\/PER> partim, partim <PER>Johanni Oecolampadii<\/PER> una cum Enarratione <PER>Jodoci Clichtovei,<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Henrici Petri<\/PER> Anno 1548.","author":"B. IOHANNES DAMASCENI.","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henrici Petri","date":"1548"}],"persons":["Jodoci Clichtovei,","Henrici Petri","Johanni Oecolampadii","Jacobi Fabri","B. IOHANNES DAMASCENI."],"places":["Basilea"],"title":"Graeco Latina ex versione Jacobi Fabri partim, partim Johanni Oecolampadii una cum Enarratione Jodoci Clichtovei,","sent_transf_most_sim":[3273,1217,502,2159,3714],"image_id":614642,"image_coord":"255,2777,2647,308"},{"id":40,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l29', 'r1l30', 'line_1666000877066_14', 'line_1666000880155_18', 'r1l35', 'r1l36', 'line_1666000883749_22', 'line_1666000887761_26', 'r1l41', 'line_1666000890373_30', 'r1l44', 'line_1666000893740_34', 'r1l47', 'r1l48']","text":"Varia Theologica à Wolfg. Lazio consiliario Ferdin. Regis Rom. in Lucem producta. 1. Anonymi de Passione CHRISTI Carmen Hexametrum. 2. ABDIAE Babyloniae Epi et Apostolorum Discipuli, Acta Apostolorum, ex Hebraico in Latinum versa a Julio Africano, cuius meminit B. Hieronymus. 3. Vita Matthiae Apostoli ex Hebraico, authore incerto. 4. B. Marci. Clementis, Cypriani et Apollinaris historiae. ex Archivis Ecclesia Primitiva. 5. Vita B. Martini Sabariensis Epi Turon. à Sulp. Severo Latine conscripta. 6. Joachimi Perionii Jr. de Reb. gestis Apostatorum et aliorum Orientalium. Basilea apud Joh. Oporinum Anno 1552.","roberta_tagged":"Varia <MISC>Theologica<\/MISC> à <PER>Wolfg. Lazio<\/PER> consiliario <PER>Ferdin.<\/PER> <MISC>Regis Rom.<\/MISC> in <MISC>Lucem<\/MISC> producta. 1. <PER>Anonymi<\/PER> <MISC>de Passione<\/MISC> <PER>CHRISTI<\/PER> <MISC>Carmen Hexametrum.<\/MISC> 2. <MISC>ABDIAE<\/MISC> <LOC>Babyloniae<\/LOC> <MISC>Epi et Apostolorum<\/MISC> Discipuli, <MISC>Acta Apostolorum,<\/MISC> ex <MISC>Hebraico<\/MISC> in <MISC>Latinum<\/MISC> versa a <PER>Julio Africano,<\/PER> cuius meminit <PER>B. Hieronymus.<\/PER> 3. Vita <PER>Matthiae Apostoli<\/PER> ex <MISC>Hebraico,<\/MISC> authore incerto. 4. B. <PER>Marci. Clementis, Cypriani<\/PER> et <PER>Apollinaris<\/PER> historiae. ex Archivis <ORG>Ecclesia Primitiva.<\/ORG> 5. Vita B. <PER>Martini Sabariensis<\/PER> <MISC>Epi Turon.<\/MISC> à <PER>Sulp. Severo<\/PER> <MISC>Latine<\/MISC> conscripta. 6. <PER>Joachimi Perionii Jr.<\/PER> de Reb. gestis <MISC>Apostatorum<\/MISC> et aliorum <MISC>Orientalium.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Joh. Oporinum<\/PER> Anno 1552.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Joh. Oporinum","date":"1552"}],"persons":["Ferdin.","Marci. Clementis, Cypriani","Sulp. Severo","Joh. Oporinum","Wolfg. Lazio","Julio Africano,","B. Hieronymus.","Apollinaris","Joachimi Perionii Jr.","Martini Sabariensis","Matthiae Apostoli","Anonymi","CHRISTI"],"places":["Basilea","Babyloniae"],"title":"Varia Theologica à Wolfg. Lazio consiliario Ferdin. Regis Rom. in Lucem producta. 1. Anonymi de Passione CHRISTI Carmen Hexametrum. 2. ABDIAE Babyloniae Epi et Apostolorum Discipuli, Acta Apostolorum, ex Hebraico in Latinum versa a Julio Africano, cuius meminit B. Hieronymus. 3. Vita Matthiae Apostoli ex Hebraico, authore incerto. 4. B. Marci. Clementis, Cypriani et Apollinaris historiae. ex Archivis Ecclesia Primitiva. 5. Vita B. Martini Sabariensis Epi Turon. à Sulp. Severo Latine conscripta. 6. Joachimi Perionii Jr. de Reb. gestis Apostatorum et aliorum Orientalium.","sent_transf_most_sim":[357,2146,1738,802,3376],"image_id":614642,"image_coord":"243,3060,2612,1398"},{"id":41,"page":"0013_12.xml","lines":"['r1l49', 'r1l50', 'r1l51']","text":"PHIL. MORNAVI Plessiaci er. Mysterium Iniquitatis, seu Historia Papatus. initium progressus er. Salmatii in Gallia Anno 1611.","roberta_tagged":"<PER>PHIL. MORNAVI<\/PER> <MISC>Plessiaci<\/MISC> er. <MISC>Mysterium Iniquitatis,<\/MISC> seu <MISC>Historia Papatus.<\/MISC> initium progressus er. <PER>Salmatii<\/PER> in <LOC>Gallia<\/LOC> Anno 1611.","author":"PHIL. MORNAVI","publishing_info":[{"place":"Gallia","publisher":"","date":"1611"}],"persons":["PHIL. MORNAVI","Salmatii"],"places":["Gallia"],"title":"Plessiaci er. Mysterium Iniquitatis, seu Historia Papatus. initium progressus er. Salmatii in","sent_transf_most_sim":[784,3916,4808,4804,1627],"image_id":614642,"image_coord":"303,4509,2583,268"},{"id":42,"page":"0013_12.xml","lines":"['r3l1']","text":"# Tomi 3.","roberta_tagged":"# <PER>Tomi<\/PER> 3.","author":"","publishing_info":[],"persons":["Tomi"],"places":[],"title":"# Tomi 3.","sent_transf_most_sim":[2998,3623,1057,3853,121],"image_id":614642,"image_coord":"2897,610,430,141"},{"id":43,"page":"0014_13.xml","lines":"['r1l1', 'r1l2', 'r1l3', 'r1l4', 'r1l5', 'r1l6', 'r1l8', 'r1l9', 'r2l3']","text":"Junctii Concordantiis Hebraicis Reuchlini. * Junctus operibus Johannii Poggii Florentini altera vice. Juncti libellis Johanni Sturmii moral. ERASMI Roterdami Ecclesiastes, Basilea Frobeni 1535.","roberta_tagged":"Junctii Concordantiis <MISC>Hebraicis<\/MISC> <PER>Reuchlini.<\/PER> * Junctus operibus <PER>Johannii Poggii Florentini<\/PER> altera vice. Juncti libellis <PER>Johanni Sturmii moral.<\/PER> <ORG>ERASMI Roterdami<\/ORG> <MISC>Ecclesiastes,<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> <PER>Frobeni<\/PER> 1535.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1535"}],"persons":["Johanni Sturmii moral.","Reuchlini.","Frobeni","Johannii Poggii Florentini"],"places":["Basilea"],"title":"Junctii Concordantiis Hebraicis Reuchlini. * Junctus operibus Johannii Poggii Florentini altera vice. Juncti libellis Johanni Sturmii moral. ERASMI Roterdami Ecclesiastes, Basilea Frobeni","sent_transf_most_sim":[792,4426,4838,2602,385],"image_id":614643,"image_coord":"240,430,3158,4422"},{"id":44,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l4', 'r2l5', 'r2l6', 'r2l7']","text":"Eiusdem Apologia omnes adversus eos. qui illum locis aliquot in suis libris non salis circumspecte sunt c alumni ati. Basilea apud Froben Anno 1521. dirsen Ordnung Ducatus Wirtenbergici Anno 1559. Zu Turingen.","roberta_tagged":"Eiusdem Apologia omnes adversus eos. qui illum locis aliquot in suis libris non salis circumspecte sunt c alumni ati. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Froben<\/PER> Anno 1521. dirsen Ordnung <LOC>Ducatus Wirtenbergici<\/LOC> Anno 1559. Zu <LOC>Turingen.<\/LOC>","author":"","publishing_info":[{"place":"Ducatus Wirtenbergici","publisher":"","date":"1559"},{"place":"Basilea","publisher":"Froben","date":"1521"},{"place":"Turingen.","publisher":"","date":""}],"persons":["Froben"],"places":["Basilea","Turingen.","Ducatus Wirtenbergici"],"title":"Eiusdem Apologia omnes adversus eos. qui illum locis aliquot in suis libris non salis circumspecte sunt c alumni ati.","sent_transf_most_sim":[3827,1996,2197,1518,4635],"image_id":614643,"image_coord":"968,563,2584,444"},{"id":45,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l8', 'r2l9', 'r2l10']","text":"Parle Cortesii Libri IV. Sententiarum, ex Retribus et secutis postea scolasticis Thorae etc. concinnati, veluti in compentium, una cum Prefat. Beat. Rhenani. Basilea Anno 1540.","roberta_tagged":"Parle <PER>Cortesii<\/PER> Libri IV. Sententiarum, ex Retribus et secutis postea scolasticis Thorae etc. concinnati, veluti in compentium, una cum Prefat. <PER>Beat. Rhenani.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1540.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1540"}],"persons":["Beat. Rhenani.","Cortesii"],"places":["Basilea"],"title":"Parle Cortesii Libri IV. Sententiarum, ex Retribus et secutis postea scolasticis Thorae etc. concinnati, veluti in compentium, una cum Prefat. Beat. Rhenani.","sent_transf_most_sim":[4096,4808,2537,627,1994],"image_id":614643,"image_coord":"989,1029,2456,266"},{"id":46,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l11', 'r2l12', 'r2l13', 'r2l14', 'r2l15', 'r2l16', 'r2l17']","text":"Cui accessit Hier. Savonarola Libelli. 1. de Venitate Relig. Christ. II. Roditationes in Ps. 21. et LXX. Jbid. PHOTI Patriarcha Constantinop. Nomocanonus, sive ex legibus et Ca. nonibus compositum apus, quod jus Pontificium Craecorum appellere licet, una cum annotationes. Theod. Belsamonis, Patriarchae Antiocheni, Ex Biblioth. Borif. Amerbachii Henricus Agileus en Graeco transtulit, Basilea apad Oporin Anno 1561. in. folio.","roberta_tagged":"Cui accessit <PER>Hier. Savonarola<\/PER> <MISC>Libelli.<\/MISC> 1. de Venitate <MISC>Relig. Christ.<\/MISC> II. Roditationes in <MISC>Ps.<\/MISC> 21. et LXX. Jbid. <PER>PHOTI<\/PER> Patriarcha <MISC>Constantinop.<\/MISC> Nomocanonus, sive ex legibus et <MISC>Ca.<\/MISC> nonibus compositum apus, quod jus <MISC>Pontificium Craecorum<\/MISC> appellere licet, una cum annotationes. <PER>Theod. Belsamonis,<\/PER> Patriarchae Antiocheni, Ex Biblioth. <PER>Borif. Amerbachii Henricus Agileus<\/PER> en <MISC>Graeco<\/MISC> transtulit, <LOC>Basilea<\/LOC> apad <LOC>Oporin<\/LOC> Anno 1561. in. folio.","author":"","publishing_info":[{"place":"Oporin","publisher":"","date":"1561"}],"persons":["PHOTI","Borif. Amerbachii Henricus Agileus","Theod. Belsamonis,","Hier. Savonarola"],"places":["Basilea","Oporin"],"title":"Cui accessit Hier. Savonarola Libelli. 1. de Venitate Relig. Christ. II. Roditationes in Ps. 21. et LXX. Jbid. PHOTI Patriarcha Constantinop. Nomocanonus, sive ex legibus et Ca. nonibus compositum apus, quod jus Pontificium Craecorum appellere licet, una cum annotationes. Theod. Belsamonis, Patriarchae Antiocheni, Ex Biblioth. Borif. Amerbachii Henricus Agileus en Graeco transtulit, Basilea apad","sent_transf_most_sim":[4528,1075,1334,68,2544],"image_id":614643,"image_coord":"991,1275,2501,645"},{"id":47,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l18', 'r2l19']","text":"B. Dionysii Areopagitae Opera Latina Omnia, una cum commentarius Dionysii Carthusiani. Colonia Anno 1536.","roberta_tagged":"<PER>B. Dionysii Areopagitae<\/PER> <MISC>Opera Latina Omnia,<\/MISC> una cum commentarius <PER>Dionysii Carthusiani.<\/PER> <LOC>Colonia<\/LOC> Anno 1536.","author":"B. Dionysii Areopagitae","publishing_info":[{"place":"Colonia","publisher":"","date":"1536"}],"persons":["Dionysii Carthusiani.","B. Dionysii Areopagitae"],"places":["Colonia"],"title":"Opera Latina Omnia, una cum commentarius Dionysii Carthusiani.","sent_transf_most_sim":[3555,1212,1163,4827,1070],"image_id":614643,"image_coord":"988,1924,2475,216"},{"id":48,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l20', 'r2l21']","text":"Marthini Lutheri enarrationum in Genesin libri IV. in Tomis II. Norib. Anno1555.","roberta_tagged":"<PER>Marthini Lutheri<\/PER> enarrationum in <MISC>Genesin<\/MISC> libri IV. in Tomis II. <LOC>Norib.<\/LOC> Anno1555.","author":"Marthini Lutheri","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1555"}],"persons":["Marthini Lutheri"],"places":["Norib."],"title":"Marthini Lutheri enarrationum in Genesin libri IV. in Tomis II. Norib. Anno1555.","sent_transf_most_sim":[1368,4847,1369,3144,3322],"image_id":614643,"image_coord":"989,2033,2542,259"},{"id":49,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l22', 'r2l23']","text":"W. Musculus in Epist. Pauli, ad Pilipp Coloss. Tessalon. et prior. ad Timoth. Basilea Anno 1565. Hervog.","roberta_tagged":"<PER>W. Musculus<\/PER> in <MISC>Epist.<\/MISC> <PER>Pauli,<\/PER> ad <PER>Pilipp Coloss.<\/PER> <LOC>Tessalon.<\/LOC> et prior. ad <PER>Timoth.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1565. <LOC>Hervog.<\/LOC>","author":"W. Musculus","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1565"},{"place":"Hervog.","publisher":"","date":""}],"persons":["Timoth.","Pauli,","W. Musculus","Pilipp Coloss."],"places":["Basilea","Hervog.","Tessalon."],"title":"In Epist. Pauli, ad Pilipp Coloss. Tessalon. et prior. ad Timoth.","sent_transf_most_sim":[4455,2178,3632,1615,272],"image_id":614643,"image_coord":"929,2240,2590,261"},{"id":50,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l24']","text":"Rud. Gualtherus in Marcum. Tiguri 1564.","roberta_tagged":"<PER>Rud. Gualtherus<\/PER> in <LOC>Marcum. Tiguri<\/LOC> 1564.","author":"Rud. Gualtherus","publishing_info":[{"place":"Marcum. Tiguri","publisher":"","date":"1564"}],"persons":["Rud. Gualtherus"],"places":["Marcum. Tiguri"],"title":"In","sent_transf_most_sim":[143,1018,1706,2448,2617],"image_id":614643,"image_coord":"973,2430,1796,183"},{"id":51,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l25']","text":"Heinricus Bullingerus in eundem Evangelium Marcum. Tiguri 1554.","roberta_tagged":"<PER>Heinricus Bullingerus<\/PER> in eundem <MISC>Evangelium Marcum.<\/MISC> <LOC>Tiguri<\/LOC> 1554.","author":"Heinricus Bullingerus","publishing_info":[{"place":"Tiguri","publisher":"","date":"1554"}],"persons":["Heinricus Bullingerus"],"places":["Tiguri"],"title":"In eundem Evangelium Marcum.","sent_transf_most_sim":[181,4565,945,1084,1150],"image_id":614643,"image_coord":"979,2581,2325,125"},{"id":52,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l26']","text":"Heinricus. Bullingerus in Lucam et Acta Apost. Anno 1557.","roberta_tagged":"<PER>Heinricus. Bullingerus<\/PER> in <MISC>Lucam<\/MISC> et <ORG>Acta Apost.<\/ORG> Anno 1557.","author":"Heinricus. Bullingerus","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1557"}],"persons":["Heinricus. Bullingerus"],"places":[],"title":"In Lucam et Acta Apost.","sent_transf_most_sim":[2578,594,4718,1927,2485],"image_id":614643,"image_coord":"997,2674,2036,180"},{"id":53,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l27']","text":"Jdem Bullingerus in Johannem Anno 1556","roberta_tagged":"<PER>Jdem Bullingerus<\/PER> in <LOC>Johannem<\/LOC> Anno 1556","author":"Jdem Bullingerus","publishing_info":[{"place":"Johannem","publisher":"","date":"1556"}],"persons":["Jdem Bullingerus"],"places":["Johannem"],"title":"In","sent_transf_most_sim":[143,549,1706,2448,2617],"image_id":614643,"image_coord":"975,2795,1699,180"},{"id":54,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l28', 'r2l29']","text":"Antidotum contra Haeretes authorum variorum veterum contra Gentes Basilea 1528.","roberta_tagged":"Antidotum contra <MISC>Haeretes<\/MISC> authorum variorum veterum contra Gentes <LOC>Basilea<\/LOC> 1528.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1528"}],"persons":[],"places":["Basilea"],"title":"Antidotum contra Haeretes authorum variorum veterum contra Gentes","sent_transf_most_sim":[522,4504,3352,3413,3915],"image_id":614643,"image_coord":"1002,2897,2283,213"},{"id":55,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l30']","text":"Rudolfus Gualtherus in Epist. Johannis. Tiguri 1569.","roberta_tagged":"<PER>Rudolfus Gualtherus<\/PER> in <MISC>Epist. Johannis.<\/MISC> <LOC>Tiguri<\/LOC> 1569.","author":"Rudolfus Gualtherus","publishing_info":[{"place":"Tiguri","publisher":"","date":"1569"}],"persons":["Rudolfus Gualtherus"],"places":["Tiguri"],"title":"In Epist. Johannis.","sent_transf_most_sim":[1021,678,3563,3922,1615],"image_id":614643,"image_coord":"994,3076,1913,181"},{"id":56,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l31', 'r2l32']","text":"Psalterium antiquum in usum Ecclesia cum glossis patrum Hieron. Augustini, Cassiodori, Gregorii Beda etc. editum circa Anno 1490.","roberta_tagged":"Psalterium antiquum in usum <MISC>Ecclesia<\/MISC> cum glossis patrum <PER>Hieron. Augustini, Cassiodori, Gregorii Beda<\/PER> etc. editum circa Anno 1490.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1490"}],"persons":["Hieron. Augustini, Cassiodori, Gregorii Beda"],"places":[],"title":"Psalterium antiquum in usum Ecclesia cum glossis patrum Hieron. Augustini, Cassiodori, Gregorii Beda etc. editum circa","sent_transf_most_sim":[1006,1789,3546,222,4191],"image_id":614643,"image_coord":"977,3233,2555,218"},{"id":57,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l33', 'r2l34']","text":"Canones Conciliorum et Decretorum Pontificalium Tomi Il. authore Jac. Merlino b. Th. Parisus Anno 1524.","roberta_tagged":"Canones Conciliorum et Decretorum Pontificalium Tomi Il. authore <PER>Jac. Merlino<\/PER> b. <PER>Th. Parisus<\/PER> Anno 1524.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1524"}],"persons":["Jac. Merlino","Th. Parisus"],"places":[],"title":"Canones Conciliorum et Decretorum Pontificalium Tomi Il. authore Jac. Merlino b. Th. Parisus","sent_transf_most_sim":[997,385,3336,1458,4236],"image_id":614643,"image_coord":"979,3390,2514,256"},{"id":58,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l35', 'r2l36']","text":"Operum Pis. Melanchtonis Tomus III. IV. V. Basilea Anno 1541.","roberta_tagged":"Operum <PER>Pis. Melanchtonis<\/PER> Tomus III. IV. V. <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1541.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1541"}],"persons":["Pis. Melanchtonis"],"places":["Basilea"],"title":"Operum Pis. Melanchtonis Tomus III. IV. V.","sent_transf_most_sim":[2133,3005,858,744,1849],"image_id":614643,"image_coord":"982,3602,2193,234"},{"id":59,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l37', 'r2l38']","text":"Hieronymi Magii Anglorensis Itali de Mundi exustione et die judicii libri V. Basil. Anno 1562. in folium junctum Cardano in Aphor. Hipp.","roberta_tagged":"<PER>Hieronymi Magii<\/PER> <MISC>Anglorensis Itali<\/MISC> de <PER>Mundi<\/PER> exustione et die judicii libri V. <LOC>Basil.<\/LOC> Anno 1562. in folium junctum <PER>Cardano<\/PER> in <MISC>Aphor.<\/MISC> <LOC>Hipp.<\/LOC>","author":"Hieronymi Magii","publishing_info":[{"place":"Basil.","publisher":"","date":"1562"},{"place":"Hipp.","publisher":"","date":""}],"persons":["Cardano","Hieronymi Magii","Mundi"],"places":["Basil.","Hipp."],"title":"Anglorensis Itali de Mundi exustione et die judicii libri V.","sent_transf_most_sim":[221,3474,4719,4597,484],"image_id":614643,"image_coord":"971,3795,2395,263"},{"id":60,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l39', 'r2l40', 'r2l41', 'r2l42']","text":"Concordantiarum Hebraicarum capita, que sunt de vocum ex positionibus, à doctiss. Hebraeo Rabbi Mardochai Natan. ante log. annos conscripta nunt ad verbum translata à M. Ant. Reuchlino Isnense Prof. Hebraeo Ar gentorat. Basilea apud Henrici Petri Anno 1556.","roberta_tagged":"Concordantiarum <MISC>Hebraicarum<\/MISC> capita, que sunt de vocum ex positionibus, à doctiss. <MISC>Hebraeo<\/MISC> Rabbi <PER>Mardochai Natan.<\/PER> ante log. annos conscripta nunt ad verbum translata à <PER>M. Ant. Reuchlino<\/PER> Isnense Prof. <MISC>Hebraeo Ar<\/MISC> gentorat. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Henrici Petri<\/PER> Anno 1556.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henrici Petri","date":"1556"}],"persons":["M. Ant. Reuchlino","Mardochai Natan.","Henrici Petri"],"places":["Basilea"],"title":"Concordantiarum Hebraicarum capita, que sunt de vocum ex positionibus, à doctiss. Hebraeo Rabbi Mardochai Natan. ante log. annos conscripta nunt ad verbum translata à M. Ant. Reuchlino Isnense Prof. Hebraeo Ar gentorat.","sent_transf_most_sim":[1529,2816,2760,2235,2061],"image_id":614643,"image_coord":"952,4013,2471,385"},{"id":61,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l43', 'r2l44']","text":"Biblia Tigurina ex interpret. Leonis luda et Theodorus Bibliandri Tiguri Anno 1343.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Tigurina<\/MISC> ex interpret. <PER>Leonis luda<\/PER> et <PER>Theodorus Bibliandri<\/PER> <LOC>Tiguri<\/LOC> Anno 1343.","author":"","publishing_info":[{"place":"Tiguri","publisher":"","date":"1343"}],"persons":["Leonis luda","Theodorus Bibliandri"],"places":["Tiguri"],"title":"Biblia Tigurina ex interpret. Leonis luda et Theodorus Bibliandri","sent_transf_most_sim":[1284,4834,1917,3785,4630],"image_id":614643,"image_coord":"1002,4381,2529,228"},{"id":62,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l45']","text":"Biblia Sacra edit vulgata opera Brentii. de Anno 1544 Lipsiae.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Sacra<\/MISC> edit vulgata opera <PER>Brentii.<\/PER> de Anno 1544 <LOC>Lipsiae.<\/LOC>","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1544"},{"place":"Lipsiae.","publisher":"","date":""}],"persons":["Brentii."],"places":["Lipsiae."],"title":"Biblia Sacra edit vulgata opera Brentii. de","sent_transf_most_sim":[4630,1917,4212,1868,1384],"image_id":614643,"image_coord":"981,4530,2425,160"},{"id":63,"page":"0014_13.xml","lines":"['r2l46']","text":"Bened. Aretii Th. Bern Examen Theologicum Lusan. 1579 octavo.","roberta_tagged":"<PER>Bened. Aretii<\/PER> <MISC>Th. Bern Examen Theologicum Lusan.<\/MISC> 1579 octavo.","author":"Bened. Aretii","publishing_info":[],"persons":["Bened. Aretii"],"places":[],"title":"Th. Bern Examen Theologicum Lusan.","sent_transf_most_sim":[361,4009,172,3836,4389],"image_id":614643,"image_coord":"1009,4644,2484,152"},{"id":64,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376470914_220', 'r1l2', 'r1l3']","text":"3. THEOLOGICI In folio 1. liber de Passione domini carmine Hexametro authore incerto ad donatum epm.","roberta_tagged":"3. THEOLOGICI In folio 1. liber de <MISC>Passione<\/MISC> domini carmine <MISC>Hexametro<\/MISC> authore incerto ad donatum epm.","author":"","publishing_info":[],"persons":[],"places":[],"title":"3. THEOLOGICI In folio 1. liber de Passione domini carmine Hexametro authore incerto ad donatum epm.","sent_transf_most_sim":[3174,4369,1233,1512,2892],"image_id":614644,"image_coord":"212,183,3008,276"},{"id":65,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376204770_97', 'r1l7']","text":"2. Abdia Babylonia Epi. discipuli Apostolorum de Certamine Apostolico. Julio Africano interprete.","roberta_tagged":"2. <LOC>Abdia Babylonia<\/LOC> Epi. <ORG>discipuli Apostolorum<\/ORG> de <LOC>Certamine Apostolico.<\/LOC> <PER>Julio Africano<\/PER> interprete.","author":"","publishing_info":[],"persons":["Julio Africano"],"places":["Abdia Babylonia","Certamine Apostolico."],"title":"2. Abdia Babylonia Epi. discipuli Apostolorum de Certamine Apostolico. Julio Africano interprete.","sent_transf_most_sim":[4547,2610,3517,2073,3376],"image_id":614644,"image_coord":"197,408,2610,163"},{"id":66,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376144164_71']","text":"3. Vita Matthia apostoli ex lingua Hebraica versa incerto interprete","roberta_tagged":"3. Vita <PER>Matthia apostoli<\/PER> ex lingua <MISC>Hebraica<\/MISC> versa incerto interprete","author":"","publishing_info":[],"persons":["Matthia apostoli"],"places":[],"title":"3. Vita Matthia apostoli ex lingua Hebraica versa incerto interprete","sent_transf_most_sim":[4692,1517,392,80,254],"image_id":614644,"image_coord":"205,514,2606,172"},{"id":67,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376147498_75', 'r1l15']","text":"4. Beatorum marci, Clementis, Cypriani et Apollinaris historia exsctiniis Ecclesia primitivae","roberta_tagged":"4. Beatorum <PER>marci, Clementis, Cypriani<\/PER> et <PER>Apollinaris<\/PER> historia exsctiniis Ecclesia primitivae","author":"","publishing_info":[],"persons":["marci, Clementis, Cypriani","Apollinaris"],"places":[],"title":"4. Beatorum marci, Clementis, Cypriani et Apollinaris historia exsctiniis Ecclesia primitivae","sent_transf_most_sim":[2544,792,4692,3877,1703],"image_id":614644,"image_coord":"203,609,2647,228"},{"id":68,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376152569_79', 'r1l18']","text":"5. Vita B. Martini Sabariensis Epi Turan. a sulpitio Severo Rhetore latine conscripta. Omnia Wolfg. Larcq edidit.","roberta_tagged":"5. <MISC>Vita<\/MISC> <PER>B. Martini Sabariensis<\/PER> <MISC>Epi Turan.<\/MISC> a sulpitio <PER>Severo Rhetore<\/PER> latine conscripta. Omnia <PER>Wolfg. Larcq<\/PER> edidit.","author":"","publishing_info":[],"persons":["Wolfg. Larcq","B. Martini Sabariensis","Severo Rhetore"],"places":[],"title":"5. Vita B. Martini Sabariensis Epi Turan. a sulpitio Severo Rhetore latine conscripta. Omnia Wolfg. Larcq edidit.","sent_transf_most_sim":[2885,1913,1034,3881,25],"image_id":614644,"image_coord":"212,759,2550,276"},{"id":69,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667294609495_82']","text":"6. His accessit Joachim Perionii Liber, de Actis et Vitis Apostolorum. Basilea Oporin Anno 1551.","roberta_tagged":"6. His accessit <PER>Joachim Perionii<\/PER> Liber, de Actis et Vitis Apostolorum. <LOC>Basilea Oporin<\/LOC> Anno 1551.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea Oporin","publisher":"","date":"1551"}],"persons":["Joachim Perionii"],"places":["Basilea Oporin"],"title":"6. His accessit Joachim Perionii Liber, de Actis et Vitis Apostolorum.","sent_transf_most_sim":[4044,4719,2683,1685,297],"image_id":614644,"image_coord":"217,978,3011,169"},{"id":70,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l21', 'r1l22']","text":"Biblia Graeca cum praefat. Phil. Melanchth. Basilea per Joh. Her vagium Anno 1545. mense Martio.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Graeca<\/MISC> cum praefat. <MISC>Phil. Melanchth.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> per <PER>Joh. Her vagium<\/PER> Anno 1545. mense Martio.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1545"}],"persons":["Joh. Her vagium"],"places":["Basilea"],"title":"Biblia Graeca cum praefat. Phil. Melanchth. Basilea per Joh. Her vagium","sent_transf_most_sim":[3641,1967,957,4505,1334],"image_id":614644,"image_coord":"279,1098,2557,227"},{"id":71,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l23', 'r1l24']","text":"Eusebii Pamphili Caesari Opera omnia que hactenus inveniri potuerunt. Basilea apud Henrici Petri Anno 1549.","roberta_tagged":"<PER>Eusebii Pamphili Caesari<\/PER> Opera omnia que hactenus inveniri potuerunt. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Henrici Petri<\/PER> Anno 1549.","author":"Eusebii Pamphili Caesari","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Henrici Petri","date":"1549"}],"persons":["Eusebii Pamphili Caesari","Henrici Petri"],"places":["Basilea"],"title":"Opera omnia que hactenus inveniri potuerunt.","sent_transf_most_sim":[23,63,1163,2640,2929],"image_id":614644,"image_coord":"268,1335,2722,243"},{"id":72,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l25', 'r1l26']","text":"D. Joh. Chrysostomi, Epi et Patriarchae Constantini sermones aliquot antea non vulgati. Lips. 1538. in folio.","roberta_tagged":"<PER>D. Joh. Chrysostomi, Epi<\/PER> et Patriarchae <PER>Constantini<\/PER> sermones aliquot antea non vulgati. <LOC>Lips.<\/LOC> 1538. in folio.","author":"D. Joh. Chrysostomi, Epi","publishing_info":[{"place":"Lips.","publisher":"","date":"1538"}],"persons":["D. Joh. Chrysostomi, Epi","Constantini"],"places":["Lips."],"title":"Et Patriarchae Constantini sermones aliquot antea non vulgati.","sent_transf_most_sim":[4627,2544,3700,93,3877],"image_id":614644,"image_coord":"271,1505,2565,239"},{"id":73,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l27']","text":"Statuta Provincialia Moguntiaca. Ecclesiastica. Sine Anno.","roberta_tagged":"<MISC>Statuta Provincialia Moguntiaca.<\/MISC> Ecclesiastica. Sine Anno.","author":"","publishing_info":[],"persons":[],"places":[],"title":"Statuta Provincialia Moguntiaca. Ecclesiastica. Sine Anno.","sent_transf_most_sim":[2890,3595,166,2402,2336],"image_id":614644,"image_coord":"267,1720,2226,138"},{"id":74,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l28', 'r1l29']","text":"Reliquiae Romanae Urbis et Indulgentiae. Oratio habita in Synodo Argentorat. Anno 1482 per doct. Joh. Geyler Keisersperg.","roberta_tagged":"Reliquiae <LOC>Romanae Urbis et Indulgentiae.<\/LOC> Oratio habita in <MISC>Synodo Argentorat.<\/MISC> Anno 1482 per doct. <PER>Joh. Geyler Keisersperg.<\/PER>","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1482"}],"persons":["Joh. Geyler Keisersperg."],"places":["Romanae Urbis et Indulgentiae."],"title":"Reliquiae Romanae Urbis et Indulgentiae. Oratio habita in Synodo Argentorat.","sent_transf_most_sim":[4629,1485,320,925,2146],"image_id":614644,"image_coord":"246,1795,2903,292"},{"id":75,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l30', 'r1l31', 'r1l32']","text":"Oratio doct. John Savageti Canonici et Archidiaconi Constant. et Basil. habita ad Sixtum V. Papam pro restit. in Episcopatum Constant. Dn. Lud. de Friberg  g Ottonem de Sonnenberg eius Episcopatum iniquum detentorem.","roberta_tagged":"Oratio doct. <PER>John Savageti<\/PER> Canonici et Archidiaconi <LOC>Constant.<\/LOC> et <LOC>Basil.<\/LOC> habita ad <PER>Sixtum V. Papam<\/PER> pro restit. in Episcopatum <LOC>Constant.<\/LOC> Dn. <PER>Lud. de Friberg<\/PER> g <PER>Ottonem de Sonnenberg<\/PER> eius Episcopatum iniquum detentorem.","author":"","publishing_info":[],"persons":["Ottonem de Sonnenberg","John Savageti","Lud. de Friberg","Sixtum V. Papam"],"places":["Constant.","Basil."],"title":"Oratio doct. John Savageti Canonici et Archidiaconi Constant. et Basil. habita ad Sixtum V. Papam pro restit. in Episcopatum Constant. Dn. Lud. de Friberg g Ottonem de Sonnenberg eius Episcopatum iniquum detentorem.","sent_transf_most_sim":[4808,98,201,4571,3907],"image_id":614644,"image_coord":"242,2018,2765,312"},{"id":76,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l33', 'r1l34', 'r1l35']","text":"Eiusdem Savageti tr. pro d. Lud. de Freiberg, g v. Ottonem de Sonnenberg Joh. Eckii libri III. de primatu Peri adversus lutherum ad Leon. x. Papam Parisiis Anno 1521.","roberta_tagged":"Eiusdem <PER>Savageti<\/PER> tr. pro d. <PER>Lud. de Freiberg,<\/PER> g v. <PER>Ottonem de Sonnenberg Joh. Eckii<\/PER> libri III. de primatu <PER>Peri<\/PER> adversus lutherum ad <PER>Leon. x. Papam<\/PER> <LOC>Parisiis<\/LOC> Anno 1521.","author":"","publishing_info":[{"place":"Parisiis","publisher":"","date":"1521"}],"persons":["Ottonem de Sonnenberg Joh. Eckii","Lud. de Freiberg,","Savageti","Peri","Leon. x. Papam"],"places":["Parisiis"],"title":"Eiusdem Savageti tr. pro d. Lud. de Freiberg, g v. Ottonem de Sonnenberg Joh. Eckii libri III. de primatu Peri adversus lutherum ad Leon. x. Papam","sent_transf_most_sim":[1364,944,3333,4943,3905],"image_id":614644,"image_coord":"246,2288,2676,370"},{"id":77,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l36', 'r1l37', 'r1l38', 'r1l40']","text":"Thomae de Aguino Summa Theologiae pars I. partis secundae continet quaestiones 514. moguntiae apud Petrum schoiffer inventorem artis Typographicae Anno 1471. typis elegantissimis, e primis novae huic artis Typograph. speciminibus.","roberta_tagged":"<PER>Thomae de Aguino<\/PER> <MISC>Summa Theologiae<\/MISC> pars I. partis secundae continet quaestiones 514. moguntiae apud <PER>Petrum schoiffer<\/PER> inventorem artis Typographicae Anno 1471. typis elegantissimis, e primis novae huic artis Typograph. speciminibus.","author":"Thomae de Aguino","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1471"}],"persons":["Petrum schoiffer","Thomae de Aguino"],"places":[],"title":"Summa Theologiae pars I. partis secundae continet quaestiones 514. moguntiae apud Petrum schoiffer inventorem artis Typographicae","sent_transf_most_sim":[3525,2535,4856,3857,1308],"image_id":614644,"image_coord":"256,2640,2645,370"},{"id":78,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l41', 'r1l42', 'r1l43']","text":"+ Secundo et Joh. buns Scoti fratris ordine Minorum scriptum super + Tertio sen tentiarum. Venetia Anno 1506. in folio.","roberta_tagged":"+ Secundo et Joh. buns <MISC>Scoti<\/MISC> fratris ordine <MISC>Minorum<\/MISC> scriptum super + Tertio sen tentiarum. <LOC>Venetia<\/LOC> Anno 1506. in folio.","author":"","publishing_info":[{"place":"Venetia","publisher":"","date":"1506"}],"persons":[],"places":["Venetia"],"title":"+ Secundo et Joh. buns Scoti fratris ordine Minorum scriptum super + Tertio sen tentiarum.","sent_transf_most_sim":[4096,64,2926,3729,2744],"image_id":614644,"image_coord":"253,2946,3142,249"},{"id":79,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l44', 'r1l45']","text":"Moralia Sancti Gregorii Secundum Librum Jobi. Basilea in officina Ni colai Kesler Anno 1496. ex Biblioth. Joh. Frobenii ex Hamelburg.","roberta_tagged":"<MISC>Moralia<\/MISC> <PER>Sancti Gregorii<\/PER> Secundum Librum <PER>Jobi.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> in officina <PER>Ni colai Kesler<\/PER> Anno 1496. ex Biblioth. <PER>Joh. Frobenii<\/PER> ex <LOC>Hamelburg.<\/LOC>","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1496"},{"place":"Hamelburg.","publisher":"","date":""}],"persons":["Jobi.","Sancti Gregorii","Joh. Frobenii","Ni colai Kesler"],"places":["Hamelburg.","Basilea"],"title":"Moralia Sancti Gregorii Secundum Librum Jobi. Basilea in officina Ni colai Kesler","sent_transf_most_sim":[2831,3668,1331,2530,2933],"image_id":614644,"image_coord":"252,3161,2535,227"},{"id":80,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l46', 'r1l47']","text":"Liber Sententiarum M. Petri Lombardi, cum conclusionibus M. Henr. Gorichem Sacrar. Liter. Interpr. Basilea apud eundem Keslarum. Anno 1498.","roberta_tagged":"Liber Sententiarum <PER>M. Petri Lombardi,<\/PER> cum conclusionibus <PER>M. Henr. Gorichem<\/PER> <MISC>Sacrar. Liter. Interpr.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud eundem <PER>Keslarum.<\/PER> Anno 1498.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1498"}],"persons":["M. Petri Lombardi,","Keslarum.","M. Henr. Gorichem"],"places":["Basilea"],"title":"Liber Sententiarum M. Petri Lombardi, cum conclusionibus M. Henr. Gorichem Sacrar. Liter. Interpr. Basilea apud eundem Keslarum.","sent_transf_most_sim":[412,4505,1417,1658,2898],"image_id":614644,"image_coord":"259,3360,2571,216"},{"id":81,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l48', 'r1l49', 'r1l50']","text":"Gabriel Byel Th. Lic. in Acad. Basilea collectorium circa libros IV. sententiarum ex mente Guilh. Occam Angli venerabilis inceptoris Basilea apud Jac. de Pfortzen. Anno 1508.","roberta_tagged":"<PER>Gabriel Byel<\/PER> Th. Lic. in <ORG>Acad. Basilea<\/ORG> collectorium circa libros IV. sententiarum ex mente <PER>Guilh. Occam<\/PER> <MISC>Angli<\/MISC> venerabilis inceptoris <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Jac. de<\/PER> <LOC>Pfortzen.<\/LOC> Anno 1508.","author":"Gabriel Byel","publishing_info":[{"place":"Pfortzen.","publisher":"","date":"1508"}],"persons":["Jac. de","Guilh. Occam","Gabriel Byel"],"places":["Pfortzen.","Basilea"],"title":"Th. Lic. in Acad. Basilea collectorium circa libros IV. sententiarum ex mente Guilh. Occam Angli venerabilis inceptoris Basilea apud Jac. de","sent_transf_most_sim":[1155,3668,2151,870,2936],"image_id":614644,"image_coord":"251,3532,2493,286"},{"id":82,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l51', 'r1l52', 'r1l53', 'r1l54']","text":"Vincent. Beluacensis. 1. de libro Gratiae. 2. Liber de Virgen gloriosa. 3. de S. Johanne Evang. 4. de Eruditione pueror. regalium. s. Conso latorium de morte amici. Basileae typis elegantissimis Johann. Amerbachii Anno 1481. en Bibliotheca Joh. Frobenii.","roberta_tagged":"<PER>Vincent. Beluacensis.<\/PER> 1. de libro Gratiae. 2. Liber de Virgen gloriosa. 3. de S. <PER>Johanne Evang.<\/PER> 4. de Eruditione pueror. regalium. s. Conso latorium de morte amici. <LOC>Basileae<\/LOC> typis elegantissimis <PER>Johann. Amerbachii<\/PER> Anno 1481. en Bibliotheca <PER>Joh. Frobenii.<\/PER>","author":"Vincent. Beluacensis.","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1481"}],"persons":["Johanne Evang.","Vincent. Beluacensis.","Johann. Amerbachii","Joh. Frobenii."],"places":["Basileae"],"title":"1. de libro Gratiae. 2. Liber de Virgen gloriosa. 3. de S. Johanne Evang. 4. de Eruditione pueror. regalium. s. Conso latorium de morte amici. Basileae typis elegantissimis Johann. Amerbachii","sent_transf_most_sim":[412,4121,1155,2885,1849],"image_id":614644,"image_coord":"250,3826,2742,358"},{"id":83,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l55', 'r1l56']","text":"Alberti Magni Secunda Pars Summae aliis dicta: De mirabili sci entia Dei. Basileae, apud Joh. Jac. de Pfortzen Anno 1507.","roberta_tagged":"<PER>Alberti Magni<\/PER> Secunda Pars Summae aliis dicta: De mirabili sci entia <PER>Dei.<\/PER> <LOC>Basileae,<\/LOC> apud <PER>Joh. Jac. de Pfortzen<\/PER> Anno 1507.","author":"Alberti Magni","publishing_info":[{"place":"Basileae,","publisher":"Joh. Jac. de Pfortzen","date":"1507"}],"persons":["Alberti Magni","Dei.","Joh. Jac. de Pfortzen"],"places":["Basileae,"],"title":"Secunda Pars Summae aliis dicta: De mirabili sci entia Dei.","sent_transf_most_sim":[1189,3440,4258,4973,1927],"image_id":614644,"image_coord":"262,4148,2565,265"},{"id":84,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l57']","text":"Rosetum exercitiorum Spiritualium et sactat meditat. Basilea 1504. folio","roberta_tagged":"Rosetum exercitiorum Spiritualium et sactat meditat. <LOC>Basilea<\/LOC> 1504. folio","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1504"}],"persons":[],"places":["Basilea"],"title":"Rosetum exercitiorum Spiritualium et sactat meditat.","sent_transf_most_sim":[1847,820,2764,3220,872],"image_id":614644,"image_coord":"241,4332,2665,162"},{"id":85,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l58', 'r1l59']","text":"Moralia S. Gregorii editio posterior de Anno 1514 Basilea apud Adamum Petri de Langendorf.","roberta_tagged":"<MISC>Moralia<\/MISC> <PER>S. Gregorii<\/PER> editio posterior de Anno 1514 <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Adamum Petri de Langendorf.<\/PER>","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1514"}],"persons":["S. Gregorii","Adamum Petri de Langendorf."],"places":["Basilea"],"title":"Moralia S. Gregorii editio posterior de","sent_transf_most_sim":[3195,3233,53,1412,3692],"image_id":614644,"image_coord":"224,4481,2413,219"},{"id":86,"page":"0015_14.xml","lines":"['r1l60', 'r1l61']","text":"Anton de Gliflandis Th. momnia Evangelia totius Anni. ubi du bia infinita Solvantur. In. octavo Anno 1520. Paris.","roberta_tagged":"<PER>Anton de Gliflandis<\/PER> Th. momnia Evangelia totius Anni. ubi du bia infinita Solvantur. In. octavo Anno 1520. <LOC>Paris.<\/LOC>","author":"Anton de Gliflandis","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1520"},{"place":"Paris.","publisher":"","date":""}],"persons":["Anton de Gliflandis"],"places":["Paris."],"title":"Th. momnia Evangelia totius Anni. ubi du bia infinita Solvantur. In. octavo","sent_transf_most_sim":[4654,2602,1150,3438,2078],"image_id":614644,"image_coord":"220,4619,2577,272"},{"id":87,"page":"0015_14.xml","lines":"['line_1667376491053_230', 'line_1667376494748_235', 'line_1667376497020_240', 'r3l1']","text":"Juncti Helio dori Historiae Aethiop. er. ab","roberta_tagged":"Juncti <MISC>Helio dori Historiae Aethiop.<\/MISC> er. ab","author":"","publishing_info":[],"persons":[],"places":[],"title":"Juncti Helio dori Historiae Aethiop. er. ab","sent_transf_most_sim":[3108,2307,2012,1871,3260],"image_id":614644,"image_coord":"2874,434,609,4587"},{"id":88,"page":"0016_15.xml","lines":"['r1l1', 'r1l2', 'r1l3', 'r1l4', 'r1l5', 'r1l6', 'r1l7', 'r1l8', 'r1l9', 'r1l10', 'r1l11', 'r1l12', 'r1l13', 'r3l3', 'r3l4', 'r3l6']","text":"Junct Isidori libr. originum. Claruit A. C. 438 auditor Jobannis Chryso stomi Epi Constanti nop. seripsit author Grae ce Interpres Stylo in signis ignol. Juncti Commentari in Orationes Ciceronis et Egesippo. Notae vulgares Billicae in gratiam editae praeticantiam iuniorum. unde nomen mditum Codici Mammae tractus, incerto authore. sine noe Typogr. et tempore editionis: in dicant tamen literae editum circa Anno 1490.","roberta_tagged":"Junct <PER>Isidori<\/PER> libr. originum. Claruit A. <MISC>C.<\/MISC> 438 auditor <LOC>Jobannis<\/LOC> <MISC>Chryso<\/MISC> stomi <PER>Epi Constanti<\/PER> nop. seripsit author <MISC>Grae<\/MISC> ce Interpres <PER>Stylo<\/PER> in signis ignol. Juncti Commentari in Orationes <PER>Ciceronis<\/PER> et <PER>Egesippo.<\/PER> Notae vulgares <MISC>Billicae<\/MISC> in gratiam editae praeticantiam iuniorum. unde nomen mditum <MISC>Codici Mammae<\/MISC> tractus, incerto authore. sine noe Typogr. et tempore editionis: in dicant tamen literae editum circa Anno 1490.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1490"}],"persons":["Ciceronis","Epi Constanti","Egesippo.","Stylo","Isidori"],"places":["Jobannis"],"title":"Junct Isidori libr. originum. Claruit A. C. 438 auditor Jobannis Chryso stomi Epi Constanti nop. seripsit author Grae ce Interpres Stylo in signis ignol. Juncti Commentari in Orationes Ciceronis et Egesippo. Notae vulgares Billicae in gratiam editae praeticantiam iuniorum. unde nomen mditum Codici Mammae tractus, incerto authore. sine noe Typogr. et tempore editionis: in dicant tamen literae editum circa","sent_transf_most_sim":[2592,412,1571,1810,2535],"image_id":614645,"image_coord":"257,387,3198,3489"},{"id":89,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l8']","text":"Prima pars Summae Alberti M. de Mirabili scientia Dei Anno 1507 Basileae.","roberta_tagged":"Prima pars <MISC>Summae<\/MISC> <PER>Alberti M. de<\/PER> <MISC>Mirabili<\/MISC> scientia <MISC>Dei<\/MISC> Anno 1507 <LOC>Basileae.<\/LOC>","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1507"},{"place":"Basileae.","publisher":"","date":""}],"persons":["Alberti M. de"],"places":["Basileae."],"title":"Prima pars Summae Alberti M. de Mirabili scientia Dei","sent_transf_most_sim":[4443,2473,2422,4266,2856],"image_id":614645,"image_coord":"812,727,2653,129"},{"id":90,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l9']","text":"BIBLIA. GRAECA una cum variis lectionibus. Francofurti apud Wechel. Anno 1597.","roberta_tagged":"<MISC>BIBLIA. GRAECA<\/MISC> una cum variis lectionibus. <LOC>Francofurti<\/LOC> apud <PER>Wechel.<\/PER> Anno 1597.","author":"","publishing_info":[{"place":"Francofurti","publisher":"Wechel.","date":"1597"}],"persons":["Wechel."],"places":["Francofurti"],"title":"BIBLIA. GRAECA una cum variis lectionibus.","sent_transf_most_sim":[2208,1337,4630,467,4212],"image_id":614645,"image_coord":"823,867,2671,123"},{"id":91,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l10', 'r3l12']","text":"Cassiodori Clarissimi Senatoris expositio in Psalmos. Basilea apud Joh. Amer bachi Anno 1492.","roberta_tagged":"<PER>Cassiodori<\/PER> Clarissimi Senatoris expositio in <MISC>Psalmos.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Joh. Amer bachi<\/PER> Anno 1492.","author":"Cassiodori","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Joh. Amer bachi","date":"1492"}],"persons":["Cassiodori","Joh. Amer bachi"],"places":["Basilea"],"title":"Clarissimi Senatoris expositio in Psalmos.","sent_transf_most_sim":[4977,1972,4506,3517,3946],"image_id":614645,"image_coord":"824,961,2618,183"},{"id":92,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l13']","text":"Biblia Hieronymi Latina. Basileae apud. Nic. Kesler. Anno 1491.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Hieronymi Latina.<\/MISC> <LOC>Basileae<\/LOC> apud. <PER>Nic. Kesler.<\/PER> Anno 1491.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1491"}],"persons":["Nic. Kesler."],"places":["Basileae"],"title":"Biblia Hieronymi Latina. Basileae apud. Nic. Kesler.","sent_transf_most_sim":[4757,910,3785,4110,1088],"image_id":614645,"image_coord":"797,1125,2316,171"},{"id":93,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l14', 'r3l15']","text":"Opera Origenis quae quidem extant omnia. ab Erasmo partim versa partim recognita. opera et studio Beati Rhenani. Basilea Frobeni Anno1536.","roberta_tagged":"Opera <PER>Origenis<\/PER> quae quidem extant omnia. ab <PER>Erasmo<\/PER> partim versa partim recognita. opera et studio <PER>Beati Rhenani.<\/PER> <LOC>Basilea Frobeni<\/LOC> Anno1536.","author":"Origenis","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1536"}],"persons":["Origenis","Erasmo","Beati Rhenani."],"places":["Basilea Frobeni"],"title":"Opera Origenis quae quidem extant omnia. ab Erasmo partim versa partim recognita. opera et studio Beati Rhenani. Basilea Frobeni Anno1536.","sent_transf_most_sim":[4491,975,3124,1926,1806],"image_id":614645,"image_coord":"804,1286,2754,193"},{"id":94,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l16', 'r3l17', 'r3l18']","text":"Joh. Nider S. Th. Prof. Ordo Praedicatum Nurimb. Expositio decalogi. in folio. Wolfgangs Pfaltzgrafen zu Nuremburg an der Donau. Kirchenordnung mit selbige in denns gantzen fürstenthumb sollt gehalten werden. An 1560.","roberta_tagged":"<PER>Joh. Nider<\/PER> S. Th. Prof. <ORG>Ordo Praedicatum<\/ORG> <MISC>Nurimb.<\/MISC> Expositio decalogi. in folio. <PER>Wolfgangs Pfaltzgrafen<\/PER> zu <LOC>Nuremburg<\/LOC> an der <LOC>Donau.<\/LOC> Kirchenordnung mit selbige in denns gantzen fürstenthumb sollt gehalten werden. An 1560.","author":"Joh. Nider","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1560"}],"persons":["Joh. Nider","Wolfgangs Pfaltzgrafen"],"places":["Nuremburg","Donau."],"title":"S. Th. Prof. Ordo Praedicatum Nurimb. Expositio decalogi. in folio. Wolfgangs Pfaltzgrafen zu Nuremburg an der Donau. Kirchenordnung mit selbige in denns gantzen fürstenthumb sollt gehalten werden. An","sent_transf_most_sim":[3065,3588,2051,1388,2218],"image_id":614645,"image_coord":"771,1440,2881,365"},{"id":95,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l19']","text":"Mart. Buceri Enarrationes in IV. Evangelia. Basilea apud Hervagium 1536.","roberta_tagged":"<PER>Mart. Buceri<\/PER> Enarrationes in IV. <MISC>Evangelia.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <ORG>Hervagium<\/ORG> 1536.","author":"Mart. Buceri","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1536"}],"persons":["Mart. Buceri"],"places":["Basilea"],"title":"Enarrationes in IV. Evangelia. Basilea apud Hervagium","sent_transf_most_sim":[4243,3668,1150,4565,3233],"image_id":614645,"image_coord":"771,1728,2833,197"},{"id":96,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l20', 'r3l21']","text":"Petri de Bergamo Ordo praedicatum super omnia Thomae opera Tabula seu Index. Basileae apud Bern. Richelium avem Basilea Anno 1478.","roberta_tagged":"<PER>Petri de Bergamo<\/PER> Ordo praedicatum super omnia <PER>Thomae<\/PER> opera Tabula seu Index. <LOC>Basileae<\/LOC> apud <LOC>Bern.<\/LOC> Richelium avem <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1478.","author":"Petri de Bergamo","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1478"}],"persons":["Thomae","Petri de Bergamo"],"places":["Basilea","Bern.","Basileae"],"title":"Ordo praedicatum super omnia Thomae opera Tabula seu Index. Basileae apud Bern. Richelium avem","sent_transf_most_sim":[3395,1417,784,412,1849],"image_id":614645,"image_coord":"794,1870,2859,241"},{"id":97,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l22', 'r3l23']","text":"Thomas de Aquina de veritate fidei Cartholicae, contra errores Gentilium. Venct. Joh. Mocenigo Duce Anno 1480.","roberta_tagged":"<PER>Thomas de Aquina<\/PER> de veritate fidei <MISC>Cartholicae,<\/MISC> contra errores Gentilium. Venct. <PER>Joh. Mocenigo Duce<\/PER> Anno 1480.","author":"Thomas de Aquina","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1480"}],"persons":["Thomas de Aquina","Joh. Mocenigo Duce"],"places":[],"title":"De veritate fidei Cartholicae, contra errores Gentilium. Venct. Joh. Mocenigo Duce","sent_transf_most_sim":[4798,1746,3830,4793,51],"image_id":614645,"image_coord":"789,2110,2700,159"},{"id":98,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l24']","text":"Thomas super primum librum sententiarum. Venetiis Anno 1486.","roberta_tagged":"<PER>Thomas<\/PER> super primum librum sententiarum. <LOC>Venetiis<\/LOC> Anno 1486.","author":"Thomas","publishing_info":[{"place":"Venetiis","publisher":"","date":"1486"}],"persons":["Thomas"],"places":["Venetiis"],"title":"Super primum librum sententiarum.","sent_transf_most_sim":[4302,1183,2926,854,464],"image_id":614645,"image_coord":"804,2275,2344,127"},{"id":99,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l25', 'r3l26', 'r3l27', 'r3l28', 'r3l29']","text":"Johannis Eremitae, qui alias Cassianus XII. libri de institutis Coenobiorum et de IIX principalium vitiorum remediis, Item X. collationes Patrum summorum id est Anachoretarum, qui in Eremo Scythiae morabatur. Item VII Aliae collati ones eorundem patrum et Abbatum. Item VII collationes ultimae eigdem Cassiani. Basilea Anno 1485. ad frugiferae impressonae artis commendationem. In Epistola ad","roberta_tagged":"<PER>Johannis Eremitae,<\/PER> qui alias <PER>Cassianus<\/PER> XII. libri de institutis Coenobiorum et de IIX principalium vitiorum remediis, Item X. collationes Patrum summorum id est <PER>Anachoretarum,<\/PER> qui in <LOC>Eremo Scythiae<\/LOC> morabatur. Item VII Aliae collati ones eorundem patrum et Abbatum. Item VII collationes ultimae eigdem <PER>Cassiani.<\/PER> <LOC>Basilea<\/LOC> Anno 1485. ad frugiferae impressonae artis commendationem. In Epistola ad","author":"Johannis Eremitae,","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1485"}],"persons":["Cassiani.","Anachoretarum,","Johannis Eremitae,","Cassianus"],"places":["Basilea","Eremo Scythiae"],"title":"Qui alias Cassianus XII. libri de institutis Coenobiorum et de IIX principalium vitiorum remediis, Item X. collationes Patrum summorum id est Anachoretarum, qui in Eremo Scythiae morabatur. Item VII Aliae collati ones eorundem patrum et Abbatum. Item VII collationes ultimae eigdem Cassiani.","sent_transf_most_sim":[1610,4808,4571,1827,2341],"image_id":614645,"image_coord":"789,2363,2843,492"},{"id":100,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l30', 'r3l32', 'r3l33', 'r3l34', 'r3l35', 'r3l36', 'r3l37', 'r3l38', 'r3l39', 'r3l40']","text":"Lectorem praemissa Indici. Nomen interpretis non adjectum. Alberti Magni Ordo Praedicatum quondam Epi Ratisb. Postilla in Johannem Evang. sine loco et tempore impressionis. indicat tamen character statim sub initium in ventionis Typographica editum opus. D. Epiphani Epi Constantiae Cypri Opus contra IXXX Haereses. Panarium sive Capsula Medica appellatum. Eiusdem Epistola de vera fide Christiana Ancorata dicta. Eiusdem Anacephaleosis sive summa totius Panarii contra 80. haereses. Eiusdem libellus de mensuris et ponderibus et de nolis interpretum sacrorum Omnia Jano Cornario Medico Physica interpete. Basiliea Anno 1543.","roberta_tagged":"Lectorem praemissa Indici. Nomen interpretis non adjectum. <ORG>Alberti Magni Ordo Praedicatum<\/ORG> quondam <ORG>Epi Ratisb.<\/ORG> Postilla in <PER>Johannem Evang.<\/PER> sine loco et tempore impressionis. indicat tamen character statim sub initium in ventionis Typographica editum opus. <PER>D. Epiphani Epi Constantiae<\/PER> <LOC>Cypri<\/LOC> Opus contra IXXX Haereses. <MISC>Panarium<\/MISC> sive <MISC>Capsula Medica<\/MISC> appellatum. Eiusdem <MISC>Epistola<\/MISC> de vera fide <MISC>Christiana Ancorata<\/MISC> dicta. Eiusdem <MISC>Anacephaleosis<\/MISC> sive summa totius Panarii contra 80. haereses. Eiusdem libellus de mensuris et ponderibus et de nolis interpretum sacrorum <MISC>Omnia<\/MISC> <PER>Jano<\/PER> <MISC>Cornario Medico Physica<\/MISC> interpete. <LOC>Basiliea<\/LOC> Anno 1543.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basiliea","publisher":"","date":"1543"}],"persons":["Johannem Evang.","Jano","D. Epiphani Epi Constantiae"],"places":["Basiliea","Cypri"],"title":"Lectorem praemissa Indici. Nomen interpretis non adjectum. Alberti Magni Ordo Praedicatum quondam Epi Ratisb. Postilla in Johannem Evang. sine loco et tempore impressionis. indicat tamen character statim sub initium in ventionis Typographica editum opus. D. Epiphani Epi Constantiae Cypri Opus contra IXXX Haereses. Panarium sive Capsula Medica appellatum. Eiusdem Epistola de vera fide Christiana Ancorata dicta. Eiusdem Anacephaleosis sive summa totius Panarii contra 80. haereses. Eiusdem libellus de mensuris et ponderibus et de nolis interpretum sacrorum Omnia Jano Cornario Medico Physica interpete.","sent_transf_most_sim":[4808,694,2052,486,1210],"image_id":614645,"image_coord":"787,2754,2792,904"},{"id":101,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l41']","text":"Joh. Bapt. Falengii Mantuani Monachi Bened. Commentaria in Psalmos. Basilea 1540.","roberta_tagged":"<PER>Joh. Bapt. Falengii Mantuani<\/PER> <MISC>Monachi<\/MISC> <PER>Bened.<\/PER> Commentaria in <MISC>Psalmos.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> 1540.","author":"Joh. Bapt. Falengii Mantuani","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1540"}],"persons":["Joh. Bapt. Falengii Mantuani","Bened."],"places":["Basilea"],"title":"Monachi Bened. Commentaria in Psalmos.","sent_transf_most_sim":[2896,3017,530,3345,4977],"image_id":614645,"image_coord":"788,3574,2785,191"},{"id":102,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l42', 'r3l43']","text":"Opera Joh. Gerson Regni Galliae quondam Cancellarii. Tomi III. Argentor Anno 1507.","roberta_tagged":"Opera <PER>Joh. Gerson<\/PER> <LOC>Regni Galliae<\/LOC> quondam Cancellarii. <PER>Tomi III.<\/PER> <LOC>Argentor<\/LOC> Anno 1507.","author":"Joh. Gerson","publishing_info":[{"place":"Argentor","publisher":"","date":"1507"}],"persons":["Joh. Gerson","Tomi III."],"places":["Regni Galliae","Argentor"],"title":"Regni Galliae quondam Cancellarii. Tomi III.","sent_transf_most_sim":[1455,4461,1226,2710,1773],"image_id":614645,"image_coord":"794,3680,2397,259"},{"id":103,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l44']","text":"Cyrilli Archiepiscopi Alexandrini Opera. Tomi III. uno vol. comp. Basilea 1528.","roberta_tagged":"<PER>Cyrilli<\/PER> Archiepiscopi <MISC>Alexandrini Opera.<\/MISC> Tomi III. uno vol. comp. <LOC>Basilea<\/LOC> 1528.","author":"Cyrilli","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"","date":"1528"}],"persons":["Cyrilli"],"places":["Basilea"],"title":"Archiepiscopi Alexandrini Opera. Tomi III. uno vol. comp.","sent_transf_most_sim":[3293,4491,2538,466,4865],"image_id":614645,"image_coord":"783,3897,2782,152"},{"id":104,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l45', 'r3l46']","text":"Othonis Brunfelsii Medicinae Doctoris. Theologi clarissimi. Trium linguarum peritiss. annotationes in IV. Evangelia et Acta Apostolorum. Argentor 1535.","roberta_tagged":"<PER>Othonis Brunfelsii<\/PER> Medicinae Doctoris. Theologi clarissimi. Trium linguarum peritiss. annotationes in <MISC>IV. Evangelia<\/MISC> et <MISC>Acta Apostolorum.<\/MISC> <LOC>Argentor<\/LOC> 1535.","author":"Othonis Brunfelsii","publishing_info":[{"place":"Argentor","publisher":"","date":"1535"}],"persons":["Othonis Brunfelsii"],"places":["Argentor"],"title":"Medicinae Doctoris. Theologi clarissimi. Trium linguarum peritiss. annotationes in IV. Evangelia et Acta Apostolorum.","sent_transf_most_sim":[4235,872,1391,4565,2155],"image_id":614645,"image_coord":"781,4036,2764,192"},{"id":105,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l47']","text":"Heinrich Bullingeri comment. in Acta Apostol. Tiguri 1535","roberta_tagged":"<PER>Heinrich Bullingeri<\/PER> comment. in <ORG>Acta Apostol. Tiguri<\/ORG> 1535","author":"Heinrich Bullingeri","publishing_info":[],"persons":["Heinrich Bullingeri"],"places":[],"title":"Comment. in Acta Apostol. Tiguri","sent_transf_most_sim":[2814,3399,4323,1478,2399],"image_id":614645,"image_coord":"769,4162,2060,175"},{"id":106,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l48']","text":"D. Hilarii Pictavorum Episc. Opera. Basilea apud Frobeni Anno 1523.","roberta_tagged":"<PER>D. Hilarii<\/PER> Pictavorum <MISC>Episc. Opera.<\/MISC> <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Frobeni<\/PER> Anno 1523.","author":"D. Hilarii","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Frobeni","date":"1523"}],"persons":["Frobeni","D. Hilarii"],"places":["Basilea"],"title":"Pictavorum Episc. Opera.","sent_transf_most_sim":[1853,1560,2710,1931,4676],"image_id":614645,"image_coord":"788,4296,2376,128"},{"id":107,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l49', 'r3l50']","text":"Hugonis Cardin. Ordin. Praedicatum comment. in Sacra Biblia. Pars V. et VI. continentes comment. in Totum Testam. Novum. Paris 1530 et 1531.","roberta_tagged":"<PER>Hugonis Cardin.<\/PER> <MISC>Ordin.<\/MISC> <ORG>Praedicatum<\/ORG> comment. in <MISC>Sacra Biblia.<\/MISC> Pars V. et VI. continentes comment. in <MISC>Totum Testam. Novum.<\/MISC> <LOC>Paris<\/LOC> 1530 et 1531.","author":"Hugonis Cardin.","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1531"},{"place":"Paris","publisher":"","date":"1530"}],"persons":["Hugonis Cardin."],"places":["Paris"],"title":"Ordin. Praedicatum comment. in Sacra Biblia. Pars V. et VI. continentes comment. in Totum Testam. Novum.","sent_transf_most_sim":[4191,174,4808,848,3018],"image_id":614645,"image_coord":"796,4412,2722,198"},{"id":108,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l51', 'r3l52', 'r3l53']","text":"Guilhelmi duranti Epi Mimatenis Rationale divinorum officiorum Libri IIX. Joh. Gasti Liber parabotarum sive similium et dissimilium ex sacris et Patribus pro Concionatoribus. Basilea Balth. Lasig 1540.","roberta_tagged":"<PER>Guilhelmi duranti<\/PER> <MISC>Epi Mimatenis<\/MISC> Rationale divinorum officiorum Libri IIX. <PER>Joh. Gasti<\/PER> Liber parabotarum sive similium et dissimilium ex sacris et Patribus pro Concionatoribus. <LOC>Basilea<\/LOC> <PER>Balth. Lasig<\/PER> 1540.","author":"Guilhelmi duranti","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1540"}],"persons":["Balth. Lasig","Guilhelmi duranti","Joh. Gasti"],"places":["Basilea"],"title":"Epi Mimatenis Rationale divinorum officiorum Libri IIX. Joh. Gasti Liber parabotarum sive similium et dissimilium ex sacris et Patribus pro Concionatoribus. Basilea Balth. Lasig","sent_transf_most_sim":[2933,3233,3510,2954,2936],"image_id":614645,"image_coord":"777,4607,2685,295"},{"id":109,"page":"0016_15.xml","lines":"['r3l54']","text":"Canones Conciliorum et Doctorum veterum Graecorum. Graeco Latini 1559.","roberta_tagged":"Canones Conciliorum et Doctorum veterum Graecorum. <MISC>Graeco Latini<\/MISC> 1559.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1559"}],"persons":[],"places":[],"title":"Canones Conciliorum et Doctorum veterum Graecorum. Graeco Latini","sent_transf_most_sim":[3672,2505,1217,3486,2326],"image_id":614645,"image_coord":"776,4860,2444,149"},{"id":110,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l2', 'r1l4']","text":"4. Novum Testamentum Teütsch. Martini Lutheri, Wittenberg 1522.","roberta_tagged":"4. <MISC>Novum Testamentum Teütsch.<\/MISC> <PER>Martini Lutheri,<\/PER> <LOC>Wittenberg<\/LOC> 1522.","author":"","publishing_info":[{"place":"Wittenberg","publisher":"","date":"1522"}],"persons":["Martini Lutheri,"],"places":["Wittenberg"],"title":"4. Novum Testamentum Teütsch. Martini Lutheri,","sent_transf_most_sim":[1428,934,4806,2698,4126],"image_id":614646,"image_coord":"286,257,2699,298"},{"id":111,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l5', 'r1l6', 'r1l7']","text":"Novum Testamentum IV Linguarum. Graecae, Latinae. Syriacae una cum huic interprete Latina: Imman. Tremellii Heidelbergae Typis Heinr. Stephani elegantissimis Anno 1564.","roberta_tagged":"<MISC>Novum Testamentum<\/MISC> IV Linguarum. <MISC>Graecae, Latinae. Syriacae<\/MISC> una cum huic interprete <MISC>Latina:<\/MISC> <PER>Imman. Tremellii<\/PER> <LOC>Heidelbergae<\/LOC> Typis <PER>Heinr. Stephani<\/PER> elegantissimis Anno 1564.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1564"}],"persons":["Heinr. Stephani","Imman. Tremellii"],"places":["Heidelbergae"],"title":"Novum Testamentum IV Linguarum. Graecae, Latinae. Syriacae una cum huic interprete Latina: Imman. Tremellii Heidelbergae Typis Heinr. Stephani elegantissimis","sent_transf_most_sim":[4188,3376,802,2331,4126],"image_id":614646,"image_coord":"267,528,2567,329"},{"id":112,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l8', 'r1l9', 'r1l10']","text":"Novum Testamentum XII. Linguarum, Siriacae Hebr. Graec. Lat. Germ. Bohem. Ital. Hisp. Gall. Angl. Dan. Polon. Eliae Hutteri Norinbergae. Anno 1600 Tomi II.","roberta_tagged":"<MISC>Novum Testamentum<\/MISC> XII. Linguarum, <MISC>Siriacae Hebr. Graec. Lat. Germ. Bohem. Ital. Hisp. Gall. Angl. Dan. Polon.<\/MISC> <PER>Eliae Hutteri<\/PER> <LOC>Norinbergae.<\/LOC> Anno 1600 Tomi II.","author":"","publishing_info":[{"place":"Norinbergae.","publisher":"","date":"1600"}],"persons":["Eliae Hutteri"],"places":["Norinbergae."],"title":"Novum Testamentum XII. Linguarum, Siriacae Hebr. Graec. Lat. Germ. Bohem. Ital. Hisp. Gall. Angl. Dan. Polon. Eliae Hutteri","sent_transf_most_sim":[4188,1107,3039,694,2535],"image_id":614646,"image_coord":"254,818,2662,301"},{"id":113,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l11']","text":"Operum Lutheri Senensium Tomi III priores. Lenae 1564.","roberta_tagged":"<MISC>Operum Lutheri Senensium<\/MISC> Tomi III priores. <LOC>Lenae<\/LOC> 1564.","author":"","publishing_info":[{"place":"Lenae","publisher":"","date":"1564"}],"persons":[],"places":["Lenae"],"title":"Operum Lutheri Senensium Tomi III priores.","sent_transf_most_sim":[2698,1364,735,944,3621],"image_id":614646,"image_coord":"302,1051,2316,153"},{"id":114,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l12', 'r1l13', 'r1l14', 'r1l15', 'r1l17', 'line_1667306568246_62']","text":"Theod. Bezae Novum Testamentum Graecum cum interpr. gemina veteri et sua notis egregiis illustratum. Typis Henr. Stephani Anno (I) I) LXV. Neues Testament, darin die 4. Evangelisten in ein ordnung gebracht die ubrigen bücher aber und Epistolas geblieben mit 65. grossen Figuren, davon alle geschichten handlig abgebüldet, alles desto besser in gedechtnus zu bringen und zu behalten, durch Jacob Beringaren, und in seinen Kosten. Strassburg 1532.","roberta_tagged":"<PER>Theod. Bezae<\/PER> <MISC>Novum Testamentum Graecum<\/MISC> cum interpr. gemina veteri et sua notis egregiis illustratum. Typis <PER>Henr. Stephani<\/PER> Anno (I) I) LXV. <MISC>Neues Testament,<\/MISC> darin die 4. <MISC>Evangelisten<\/MISC> in ein ordnung gebracht die ubrigen bücher aber und Epistolas geblieben mit 65. grossen Figuren, davon alle geschichten handlig abgebüldet, alles desto besser in gedechtnus zu bringen und zu behalten, durch <PER>Jacob Beringaren,<\/PER> und in seinen Kosten. <LOC>Strassburg<\/LOC> 1532.","author":"Theod. Bezae","publishing_info":[{"place":"Strassburg","publisher":"","date":"1532"}],"persons":["Henr. Stephani","Theod. Bezae","Jacob Beringaren,"],"places":["Strassburg"],"title":"Novum Testamentum Graecum cum interpr. gemina veteri et sua notis egregiis illustratum. Typis Henr. Stephani Anno (I) I) LXV. Neues Testament, darin die 4. Evangelisten in ein ordnung gebracht die ubrigen bücher aber und Epistolas geblieben mit 65. grossen Figuren, davon alle geschichten handlig abgebüldet, alles desto besser in gedechtnus zu bringen und zu behalten, durch Jacob Beringaren, und in seinen Kosten.","sent_transf_most_sim":[316,4126,3868,2254,4806],"image_id":614646,"image_coord":"244,1169,3065,686"},{"id":115,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l20']","text":"Mart. Buceri enarrationes in IV Evangelia editio altera Argent. 1530.","roberta_tagged":"<PER>Mart. Buceri<\/PER> enarrationes in <MISC>IV Evangelia<\/MISC> editio altera <LOC>Argent.<\/LOC> 1530.","author":"Mart. Buceri","publishing_info":[{"place":"Argent.","publisher":"","date":"1530"}],"persons":["Mart. Buceri"],"places":["Argent."],"title":"Enarrationes in IV Evangelia editio altera","sent_transf_most_sim":[2155,3302,2154,1391,3856],"image_id":614646,"image_coord":"263,1748,2592,208"},{"id":116,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l21', 'r1l22']","text":"Biblia Sacra, Rubricis, concordantiis utriusque testamenti. figuris item et literis figuratis initialibus ornatissma. Lugdunum Anno 1522","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Sacra,<\/MISC> Rubricis, concordantiis utriusque testamenti. figuris item et literis figuratis initialibus ornatissma. <LOC>Lugdunum<\/LOC> Anno 1522","author":"","publishing_info":[{"place":"Lugdunum","publisher":"","date":"1522"}],"persons":[],"places":["Lugdunum"],"title":"Biblia Sacra, Rubricis, concordantiis utriusque testamenti. figuris item et literis figuratis initialibus ornatissma.","sent_transf_most_sim":[3470,3868,1334,2254,4212],"image_id":614646,"image_coord":"275,1908,2619,206"},{"id":117,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l24', 'r1l25', 'r1l26', 'r1l27', 'r1l28']","text":"Augustini Iustinianii Genuensis epi Nebiensis Psalterium Hebraeum, Graecum Arabicum, chaldaeum, cum tribus Latinis interpret. et glossis, una cum persi ane Syriden M.  S. ad marginem usque ad Psalm. 33 dacti aluci Iudai heptizali Opus impressum Taurini in Sabaudia. Anno MDVI opera S. Bernardi Colonia 1620.","roberta_tagged":"<PER>Augustini Iustinianii<\/PER> <MISC>Genuensis epi Nebiensis Psalterium Hebraeum, Graecum Arabicum,<\/MISC> chaldaeum, cum tribus <MISC>Latinis<\/MISC> interpret. et glossis, una cum persi ane <MISC>Syriden M. S.<\/MISC> ad marginem usque ad <MISC>Psalm.<\/MISC> 33 dacti aluci <MISC>Iudai<\/MISC> heptizali Opus impressum <LOC>Taurini<\/LOC> in <LOC>Sabaudia.<\/LOC> Anno <MISC>MDVI<\/MISC> opera <PER>S. Bernardi<\/PER> <LOC>Colonia<\/LOC> 1620.","author":"Augustini Iustinianii","publishing_info":[{"place":"Colonia","publisher":"","date":"1620"}],"persons":["Augustini Iustinianii","S. Bernardi"],"places":["Colonia","Sabaudia.","Taurini"],"title":"Genuensis epi Nebiensis Psalterium Hebraeum, Graecum Arabicum, chaldaeum, cum tribus Latinis interpret. et glossis, una cum persi ane Syriden M. S. ad marginem usque ad Psalm. 33 dacti aluci Iudai heptizali Opus impressum Taurini in Sabaudia. Anno MDVI opera S. Bernardi","sent_transf_most_sim":[4188,3017,736,4977,3376],"image_id":614646,"image_coord":"265,2071,2730,479"},{"id":118,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l29', 'r1l30', 'r1l32']","text":"Biblia Vandalica Wittenbergae Anno 1584. cum figuris inter prete M. Georgio Dalmatino. Biblia Succica. Stockholmi Anno 1633 in folio.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia Vandalica<\/MISC> <LOC>Wittenbergae<\/LOC> Anno 1584. cum figuris inter prete <PER>M. Georgio Dalmatino.<\/PER> <MISC>Biblia Succica.<\/MISC> <LOC>Stockholmi<\/LOC> Anno 1633 in folio.","author":"","publishing_info":[{"place":"Wittenbergae","publisher":"","date":"1584"},{"place":"Stockholmi","publisher":"","date":"1633"}],"persons":["M. Georgio Dalmatino."],"places":["Wittenbergae","Stockholmi"],"title":"Biblia Vandalica","sent_transf_most_sim":[2361,1868,4630,4212,4352],"image_id":614646,"image_coord":"268,2602,2687,317"},{"id":119,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l33']","text":"D. Bemardi Opera. Basileae apud heredes Joh. Hervagii Anno 1566.","roberta_tagged":"<PER>D. Bemardi<\/PER> Opera. <LOC>Basileae<\/LOC> apud heredes <PER>Joh. Hervagii<\/PER> Anno 1566.","author":"D. Bemardi","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1566"}],"persons":["Joh. Hervagii","D. Bemardi"],"places":["Basileae"],"title":"Opera. Basileae apud heredes Joh. Hervagii","sent_transf_most_sim":[4676,2748,532,1070,4628],"image_id":614646,"image_coord":"261,2896,2372,157"},{"id":120,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l34', 'r1l35']","text":"Cathena Patrum Graecorum LXV in Lucam Evang. à Balth. Corderio Antverpia Jes. Lati nitati donata et notis illustrata. Antverpia. Anno 1628","roberta_tagged":"Cathena <MISC>Patrum Graecorum<\/MISC> LXV in <MISC>Lucam Evang.<\/MISC> à <PER>Balth. Corderio<\/PER> <LOC>Antverpia<\/LOC> <PER>Jes. Lati<\/PER> nitati donata et notis illustrata. <LOC>Antverpia.<\/LOC> Anno 1628","author":"","publishing_info":[{"place":"Antverpia.","publisher":"","date":"1628"}],"persons":["Jes. Lati","Balth. Corderio"],"places":["Antverpia","Antverpia."],"title":"Cathena Patrum Graecorum LXV in Lucam Evang. à Balth. Corderio Antverpia Jes. Lati nitati donata et notis illustrata.","sent_transf_most_sim":[156,1913,4413,1727,4842],"image_id":614646,"image_coord":"282,3054,2690,165"},{"id":121,"page":"0017_16.xml","lines":"['r1l36']","text":"Biblia Sebast. Castalionis. Barilea apud Joh. Hervagium. Anno 1556.","roberta_tagged":"<MISC>Biblia<\/MISC> <PER>Sebast. Castalionis.<\/PER> <LOC>Barilea<\/LOC> apud <PER>Joh. Hervagium.<\/PER> Anno 1556.","author":"","publishing_info":[{"place":"Barilea","publisher":"Joh. Hervagium.","date":"1556"}],"persons":["Sebast. Castalionis.","Joh. Hervagium."],"places":["Barilea"],"title":"Biblia Sebast. Castalionis.","sent_transf_most_sim":[4212,1284,1868,1977,1337],"image_id":614646,"image_coord":"264,3186,2586,198"},{"id":122,"page":"0021_20.xml","lines":"['r2l2', 'r2l3']","text":"In 4o. DAV. PAREUS In Apocalypsin Johan. Heidelb. 1622.","roberta_tagged":"In 4o. DAV. <PER>PAREUS<\/PER> In <MISC>Apocalypsin<\/MISC> <PER>Johan. Heidelb.<\/PER> 1622.","author":"","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1622"}],"persons":["PAREUS","Johan. Heidelb."],"places":[],"title":"In 4o. DAV. PAREUS In Apocalypsin Johan. Heidelb.","sent_transf_most_sim":[2480,4857,2092,2921,4313],"image_id":614650,"image_coord":"258,424,2544,347"},{"id":123,"page":"0021_20.xml","lines":"['r2l4', 'r2l5', 'r2l6']","text":"BIBLIA SACRA ex versione Imm. Tremellii et Franc. Junii, et Testamenti Novi versione Th. Berae. Hanov. 1596.","roberta_tagged":"<MISC>BIBLIA SACRA<\/MISC> ex versione <PER>Imm. Tremellii<\/PER> et <PER>Franc. Junii,<\/PER> et <MISC>Testamenti Novi<\/MISC> versione <PER>Th. Berae.<\/PER> <LOC>Hanov.<\/LOC> 1596.","author":"","publishing_info":[{"place":"Hanov.","publisher":"","date":"1596"}],"persons":["Imm. Tremellii","Th. Berae.","Franc. Junii,"],"places":["Hanov."],"title":"BIBLIA SACRA ex versione Imm. Tremellii et Franc. Junii, et Testamenti Novi versione Th. Berae.","sent_transf_most_sim":[1075,3868,2254,1334,1284],"image_id":614650,"image_coord":"256,733,2581,303"},{"id":124,"page":"0021_20.xml","lines":"['r2l7', 'r2l8']","text":"HIER. ZANCHIUS de Operibus Dei mitra spacium sex dierum creatis. Neustadii in Palatin. Anno 1602.","roberta_tagged":"<PER>HIER. ZANCHIUS<\/PER> de <MISC>Operibus Dei<\/MISC> mitra spacium sex dierum creatis. <LOC>Neustadii<\/LOC> in <LOC>Palatin.<\/LOC> Anno 1602.","author":"HIER. ZANCHIUS","publishing_info":[{"place":"Palatin.","publisher":"","date":"1602"}],"persons":["HIER. ZANCHIUS"],"places":["Neustadii","Palatin."],"title":"De Operibus Dei mitra spacium sex dierum creatis. Neustadii in","sent_transf_most_sim":[4330,1619,423,1121,2283],"image_id":614650,"image_coord":"246,1009,2627,255"},{"id":125,"page":"0021_20.xml","lines":"['r2l9', 'r2l10', 'r2l11', 'r2l12']","text":"Monumentum instaurati Patrum memoria Per Helvetiam Regni Christi id est Epistolarum Joh. Oecolampadii et Huldr. Zwinglii aliorumque Christi servorum. Basilea apud Seb. Henrici Petri Anno 1592.","roberta_tagged":"Monumentum instaurati Patrum memoria Per <LOC>Helvetiam<\/LOC> <MISC>Regni Christi<\/MISC> id est Epistolarum <PER>Joh. Oecolampadii<\/PER> et <PER>Huldr. Zwinglii<\/PER> aliorumque <PER>Christi<\/PER> servorum. <LOC>Basilea<\/LOC> apud <PER>Seb. Henrici Petri<\/PER> Anno 1592.","author":"","publishing_info":[{"place":"Basilea","publisher":"Seb. Henrici Petri","date":"1592"}],"persons":["Joh. Oecolampadii","Seb. Henrici Petri","Christi","Huldr. Zwinglii"],"places":["Helvetiam","Basilea"],"title":"Monumentum instaurati Patrum memoria Per Helvetiam Regni Christi id est Epistolarum Joh. Oecolampadii et Huldr. Zwinglii aliorumque Christi servorum.","sent_transf_most_sim":[4725,3158,2560,4316,4710],"image_id":614650,"image_coord":"270,1287,2573,404"},{"id":126,"page":"0021_20.xml","lines":"['r2l13', 'r2l14']","text":"Erasmi Roterodami de Puritate Tabernaculi sive Ecclesiae. Christi, cum Epistolis nonnullis select. Frobeni 1536.","roberta_tagged":"<PER>Erasmi Roterodami<\/PER> de Puritate Tabernaculi sive <MISC>Ecclesiae. Christi,<\/MISC> cum Epistolis nonnullis select. <PER>Frobeni<\/PER> 1536.","author":"Erasmi Roterodami","publishing_info":[{"place":"","publisher":"","date":"1536"}],"persons":["Erasmi Roterodami","Frobeni"],"pl